<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:keep="@string/install_guide_page_*_*">
	<!-- TODO: translate this string below -->
	<string name="device_chooser_error_title">Couldn\'t retrieve list of supported devices</string>

	<!-- Update information strings-->
	<!-- TODO: translate this string below -->
	<string name="enable">เปิดใช้งาน</string>
	<string name="update_information_description_not_available">ยังไม่มีข้อมูลอย่างเป็นทางการเกี่ยวกับคุณสมบัติใหม่ของการอัพเดทครั้งนี้ ซึ่งโดยปกติแล้วมันคือการแก้ไขบัคต่างๆ, ปรับปรุงประสิทธิภาพของระบบ, อัพเดทความปลอดภัย</string>
	<string name="update_information_file_name">ชื่อไฟล์: %1$s</string>
	<!-- TODO: translate this line below -->
	<string name="update_information_md5">MD5: %1$s</string>
	<!-- TODO: translate this string below -->
	<string name="update_information_download_link">Since there was a download error, and the download must be restarted, you can use this link to download the update file from a browser instead. You might have to move the downloaded file from the \"Downloads\" directory to its parent directory. This is the same link the app uses to download, which is an official OnePlus OTA server link:\n%1$s</string>
	<string name="update_information_header">อัพเดท</string>
	<!-- TODO: translate these 6 strings below -->
	<string name="update_information_error_title">Couldn\'t retrieve latest update data information</string>
	<string name="update_information_banner_server">Tap here to view important notices</string>
	<string name="update_information_banner_advanced_mode_tip">You\'ve selected the \"%1$s\" update method. Enable โหมดขั้นสูง if you plan to switch to this update method.</string>
	<string name="update_information_header_advanced_mode_hint">เปิดใช้งานโหมดขั้นสูง</string>
	<string name="update_information_header_advanced_mode_helper">Since you\'ve enabled โหมดขั้นสูง, you can download the latest ZIP for \"%1$s\". You can turn โหมดขั้นสูง off from settings.</string>
	<string name="update_information_different_version_changelog_notice_base">หมายเหตุ: บันทึกการเปลี่ยนแปลงนี้มีไว้สำหรับเวอร์ชันล่าสุดที่มีอยู่ (%1$s) ในวิธีการอัปเดต \"%2$s\"</string>
	<string name="update_information_different_version_changelog_notice_advanced"> หากคุณต้องการติดตั้งการอัปเดตนี้ คุณต้องเปิดใช้งาน \"โหมดขั้นสูง\" ในการตั้งค่า</string>
	<string name="update_information_last_checked_on">ตรวจสอบครั้งสุดท้ายเมื่อ: %1$s</string>
	<string name="update_information_no_update_data_available">ยังไม่มีการอัพเดทถูกปล่อยออกมา</string>
	<string name="update_information_oxygen_os_version">OxygenOS %1$s</string>
	<string name="update_information_system_is_up_to_date">ระบบของคุณเป็นเวอร์ชั่นล่าสุดแล้ว</string>
	<string name="update_information_unknown_update_name">มีอัพเดทจากแหล่งที่มาที่ไม่รู้จักสำหรับ %1$s</string>
	<string name="update_information_view_update_information">ดูรายละเอียดการอัพเดท</string>

	<!-- Server status warning strings -->
	<string name="server_status_error">คุณสมบัติบางอย่างไม่ทำงาน</string>
	<string name="server_status_unreachable">ไม่สามารถติดต่อเซิร์ฟเวอร์ได้ ลองรีเฟรชหน้านี้ใหม่</string>
	<string name="server_status_warning">มีบางอย่างฟีเจอร์อาจทำงานได้ไม่ถูกต้อง</string>

	<!-- New app version message strings -->
	<!-- TODO: translate these 3 strings below -->
	<string name="new_app_version">There\'s an app update available (%1$s). Tap here to open the Play Store and update the app.</string>
	<string name="new_app_version_inapp_downloaded">The app update has been downloaded</string>
	<string name="new_app_version_inapp_failed">The app update could not be installed. Tap here to open the Play Store and update the app.</string>

	<!-- Downloader strings-->
	<!-- TODO: translate these 5 strings below -->
	<string name="grant_all_files_access">Please enable \"All files access\" for the app, which is used only for downloading OTA ZIPs to the topmost directory of internal storage</string>
	<string name="download">ดาวน์โหลดอัปเดต</string>
	<string name="downloaded">ดาวน์โหลดอัปเดตแล้ว</string>
	<string name="downloading">กำลังดาวน์โหลดอัปเดต…</string>
	<string name="paused">Paused - tap to resume</string>

	<string name="download_complete">ดาวน์โหลดเสร็จสิ้น</string>
	<string name="download_complete_notification">กดเริ่มต้นเพื่อติดตั้ง</string>

	<string name="download_error">การดาวน์โหลดเกิดข้อผิดพลาด</string>
	<string name="download_error_close">ปิด</string>
	<string name="download_error_corrupt">ไฟล์ที่ดาวน์โหลดมาได้รับความเสียหาย! กรุณาดาวน์โหลดใหม่อีกครั้ง</string>
	<string name="download_error_server">เซิร์ฟเวอร์เกิดขัดข้องระหว่างดาวน์โหลดไฟล์ กรุณาลองดาวน์โหลดใหม่อีกครั้ง</string>
	<string name="download_error_internal">ขออภัยในความไม่สะดวก เกิดปัญหาทางเทคนิคระหว่างดาวน์โหลดไฟล์ กรุณาลองดาวน์โหลดใหม่อีกครั้ง ถ้าปัญหานี้ยังคงเกิดขึ้นกรุณาติดต่อนักพัฒนา</string>
	<!-- TODO: translate these 2 strings below -->
	<string name="download_error_unsuccessful_response"><![CDATA[It seems that the download link is invalid. This could either mean we made a mistake while adding update data, or OnePlus has pulled/removed the update file from their servers. A notification has been sent to the team, and we\'ll look into this ASAP.

If you\'d like to know more, feel free to contact us either via <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">email</a> or on our <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord server</a>.]]></string>
	<string name="download_error_could_not_move_temp_file">The file has been downloaded, but couldn\'t be moved to the correct directory. Open a file manager, navigate to \"%1$s\" and manually move the file to the topmost directory of internal storage.</string>

	<string name="download_error_retry">ลองอีกครั้ง</string>
	<string name="download_error_resume">เริ่มต้นใหม่</string>
	<string name="download_error_storage">ดูเหมือนพื้นที่ในอุปกรณ์ของคุณจะไม่พอในการดาวน์โหลดการอัพเดต กรุณาเพิ่มพื้นที่ของคุณและลองใหม่อีกครั้ง</string>

	<string name="download_failed">การดาวน์โหลดล้มเหลว</string>
	<string name="download_pending">การดาวน์โหลดของคุณจะเริ่มขึ้นเร็วๆนี้…</string>
	<string name="download_notification_error_server">เกิดข้อผิดพลาดจากเซิฟเวอร์ระหว่างดาวน์โหลด กรุณาดาวน์โหลดใหม่อีกครั้ง</string>
	<string name="download_notification_error_internal">เกิดปัญหาทางเทคนิคระหว่างดาวน์โหลด กรุณาเริ่มใหม่หรือติดต่อนักพัฒนา</string>
	<string name="download_notification_error_storage_full">พื้นที่บนอุปกรณ์ไม่เพียงพอ.</string>
	<string name="download_notification_error_corrupt">การตรวจสอบไฟล์ล้มเหลว กรุณาเช็คการเชื่อมต่อ</string>

	<string name="download_progress_text_hours_remaining">เหลืออีก %1$d ชั่วโมง</string>
	<string name="download_progress_text_less_than_a_minute_remaining">เหลือน้อยกว่าหนึ่งนาที</string>
	<string name="download_progress_text_minutes_remaining">เหลืออีก %1$d นาที</string>
	<string name="download_progress_text_one_hour_remaining">เหลืออีก 1 ชั่วโมง</string>
	<string name="download_progress_text_one_minute_remaining">เหลืออีกประมาณหนึ่งนาที</string>
	<string name="download_progress_text_seconds_remaining">เหลืออีกไม่กี่วินาที</string>
	<string name="download_progress_text_unknown_time_remaining">กำลังคำนวณเวลาดาวน์โหลด…</string>
	<string name="download_progress_text_verifying">ตรวจสอบไฟล์…</string>
	<string name="download_progress_text_paused">พัก</string>

	<string name="download_verifying">กำลังตรวจสอบ…</string>
	<string name="download_verifying_error">ไฟล์ได้รับความเสียหาย</string>
	<string name="download_verifying_start">ไฟล์ดาวน์โหลดขอฃคุณกำลังถูกตรวจสอบ…</string>

	<!-- Settings strings-->
	<string name="preference_header_support">สนับสนุนพวกเรา</string>
	<string name="preference_header_device">อุปกรณ์</string>
	<string name="preference_header_ui">ปรับแต่ง</string>
	<string name="preference_header_notifications">การแจ้งเตือน</string>
	<string name="preference_header_advanced">ขั้นสูง</string>
	<string name="preference_header_about">เกี่ยวกับ</string>

	<string name="summary_on">เปิด</string>
	<string name="summary_off">ปิด</string>
	<string name="summary_please_wait">รอสักครู่…</string>
	<string name="summary_update_method">เลือกอุปกรณ์</string>
	<!-- TODO: check the following translation -->
	<string name="summary_important_notifications_disabled">การแจ้งเตือนที่สำคัญบางอย่างถูกปิดใช้งาน: \"%1$s\"</string>
	<string name="summary_theme">ตั้งค่าธีม</string>
	<string name="summary_language">ตั้งค่าภาษา</string>
	<string name="summary_privacy_policy">ดูออนไลน์</string>
	<string name="summary_rate_app">ถ้าชอบพวกเรากรุณาให้ 5 ดาว</string>

	<string name="label_buy_ad_free">ลบโฆษณา</string>
	<string name="label_theme">ธีม</string>
	<string name="label_language">ภาษา</string>
	<string name="label_privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
	<string name="label_rate_app">ประเมินแอพ</string>

	<string name="theme_light">สว่าง</string>
	<string name="theme_dark">มือ</string>
	<string name="theme_system">ระบบ</string>
	<string name="theme_auto">อัตโนมัติ</string>

	<string name="theme_light_subtitle">ธีมที่ใช้พื้นหลังเป็นสีขาวและสีหลักเป็นสีแดงแบบ OnePlus</string>
	<string name="theme_dark_subtitle">ธีมที่ใช้พื้นหลังเป็นสีดำและสีหลักเป็นสีแดงแบบ OnePlus ธีมนี้จะช่วยประหยัดพลังงานสำหรับจอ OLED</string>
	<string name="theme_system_subtitle">ธีมจะเปลี่ยรให้เข้ากับธีมระบบใช้อยู่ขณะนี้</string>
	<string name="theme_auto_subtitle">เปลี่ยนธีมระหว่างสว่างและมืดโดยขึ้นอยู่กับเวลา ช่วยถนอมสายตาในเวลากลางคืน</string>
	<string name="theme_additional_note">หมายเหตุ: ระหว่างที่เปิดใช้โหมดอัตโนมัติและประหยัดพลังงาน ธีมจะถูกเปลี่ยนเป็นธีมมืดโดยอัตโนมัติ</string>

	<string name="settings">ตั้งค่า</string>
	<string name="settings_buy_button_buy">ซื้อ (%1$s)</string>
	<string name="settings_buy_button_bought">ชำระเสร็จสิ้น</string>
	<string name="settings_buy_button_not_possible">การซื้อถูกปิด</string>
	<string name="settings_buy_ad_free_label">อัพเกรดเป็นเวอร์ชั่นไม่มีโฆษณา</string>

	<string name="settings_contribute_label">ช่วยพวกเราพัฒนาแอพพลิเคชั่น</string>

	<string name="settings_device">อุปกรณ์</string>
	<string name="settings_entered_incorrectly">เกิดข้อผิดพลาดระหว่างบันทึกการตั้งค่า กรุณากลับไปเลือกอุปกรณ์หรือวิธีติดตั้งใหม่</string>
	<string name="settings_explanation_incremental_full_update">การอัพเดทแบบปกติสามารถอัพเดทจากเวอร์ชั่นไหนก็ได้ (ยกเว้นคุณจะปลดล็อค bootloader แล้ว คุณควรเลือกวิธีติดตั้งแบบเต็มรูปแบบ)\n\nOxygenOS เวอร์ชั่นทดลองสามารถติดตั้งได้ตลอดเวลาตราบใดที่คุณอยู่บนเวอร์ชั่นสเถียร การที่คุณจะเปลี่ยนไปใช้เวอร์ชั่นทดลองนั้น คุณต้องเปิดขั้นสูงในตั้งค่าก่อนและสำหรับเวอร์ชั่นทดลองนั้น การติดตั้งแบบเต็มรูปแบบกับธรรมดาสามารถใช้แทนกันได้</string>

	<string name="settings_push_from_server">แจ้งเตือนข้อมูลและข้อควรระวัง</string>

	<string name="settings_saving">การตั้งค่าของคุณกำลังถูกบันทึก ถ้ากระบวนการนี้ใช้เวลานานเกินไป กรุณาเช็คการเชื่อมต่อของคุณและเริ่มต้นแอพพลิเคชั่น</string>

	<string name="settings_advanced_mode">โหมดขั้นสูง</string>
	<string name="settings_advanced_mode_explanation">"โดยปกติแล้ว แอปจะแสดงการอัปเดตตามเวอร์ชันระบบปฏิบัติการปัจจุบันของคุณ ด้วยโหมดขั้นสูง การอัปเดตล่าสุดที่มีอยู่จะแสดงเสมอโดยไม่คำนึงถึงความเข้ากันได้ของอุปกรณ์/เวอร์ชัน

สิ่งนี้มีประโยชน์หากคุณต้องการ:"</string>
	<string name="settings_advanced_mode_uses">"&#8226; ดาวน์โหลดเวอร์ชันล่าสุดอีกครั้งแม้ว่าคุณจะใช้เวอร์ชันนั้นอยู่แล้วก็ตาม
&#8226; สลับไปยังแทร็กอัปเดตอื่น"</string>
	<string name="settings_advanced_mode_caption">"โหมดขั้นสูงอาจจำเป็นในสถานการณ์ข้างต้นเท่านั้น คุณไม่ควรเปิดใช้งานจนกว่าคุณจะรู้ว่าคุณกำลังทำอะไรอยู่"</string>

	<string name="settings_update_method">วิธีการอัพเดท</string>
	<string name="settings_upload_logs">แบ่งปันข้อมูลการใช้และล็อก</string>

	<!-- FAQ strings -->
	<string name="faq">FAQ</string>
	<string name="faq_menu_item">FAQ</string>

	<!-- First-time setup strings -->
	<string name="onboarding">ยินดีต้อนรับ</string>
	<string name="onboarding_finished_button">เริ่มใช้งาน</string>

	<string name="onboarding_page_1_title">ยินดีต้อนรับสู่ Oxygen Updater!</string>
	<string name="onboarding_page_1_text">แอพนนี้จะทำให้คุณสามารถ:\n\n&#8226; ติดตั้ง OxygenOS เวอร์ชั่นใหม่ได้ก่อน\n&#8226; ง่ายต่อเครื่องที่ผ่านการรูท\n&#8226; และสามารถดูข้อมูลการอัพเดทต่างๆของระบบเวอร์ชั่นปัจจุบันที่คุณกำลังใช้อยู่\n&#8226; อ่านข่าวล่าสุดเกี่ยวกับ OnePlus และ OxygenOS</string>
	<string name="onboarding_page_1_caption">นี้ไม่ใช่แอพพลิเคชั่นอย่างทางการของ OnePlus ใช้แอพพลิเคชั่นนี้ด้วยความเสี่ยงของคุณเอง OnePlus หรือผู้พัฒนาแอปจะไม่รับผิดชอบต่อการกระทำของคุณร่วมถึงความเสียหายทีเกิดขี้นจากแอพนี้ โดยการใช้แอพนี้คุณยอมรับข้อกำหนดและเงื่อนไขตามที่ระบุไว้ข้างต้น</string>
	<string name="onboarding_page_2_title">เลือกอุปกรณ์ของคุณ</string>
	<string name="onboarding_page_2_caption">โดยปกติอุปกรณ์ของคุณจะถูกเลือกไว้ด้านบน หากไม่ คุณสามารถเลือกอุปกรณ์ของคุณด้านบน</string>
	<string name="onboarding_page_3_title">เลือกวิธีการอัพเดทของคุณ</string>
	<string name="onboarding_page_3_caption">โดยปกติแล้วการอัปเดตธรรมดาจะเป็นตัวเลือกที่เหมาะสมเนื่องจากมีการดาวน์โหลดที่เร็วกว่าและเล็กกว่ามาก\n\n อย่างไรก็ตามมันเข้ากันไม่ได้กับอุปกรณ์ที่รูท หากคุณมีอุปกรณ์รูทให้เลือกการอัพเดทแบบเต็มรูปแบบ\n\nหากคุณมี OxygenOS รุ่นเบต้าให้เลือก (หนึ่งใน) วิธีการอัปเดต Open Beta</string>
	<string name="onboarding_page_4_title">คุณพร้อมแล้ว!</string>
	<string name="onboarding_page_4_text">ขอสนุกกับการใช้แอพนี้! คุณสามารถเปลี่ยนการตั้งค่าได้ในภายหลัง.</string>

	<!-- Automatic install strings -->
	<string name="install">ติดตั้ง</string>

	<!-- Install guide strings -->
	<string name="install_guide_no_root">ติดตั้งการอัปเดตตามคำแนะนำที่แสดงในคู่มือการติดตั้ง</string>
	<string name="install_guide">คู่มือการติดตั้ง</string>
	<string name="install_guide_subtitle">คู่มือการติดตั้ง - %1$d จาก %2$d</string>
	<string name="install_guide_tip">&#8226; แนะนำให้จดหรือจำขั้นตอนทั้งหมดลงเนื่องจากคุณจะต้องปิดอุปกรณ์ในระหว่างการติดตั้งการอัปเดต</string>

	<string name="install_guide_page_1_title">ดาวน์โหลดการอัพเดต</string>
	<string name="install_guide_page_1_text">&#8226; กดปุ่มดาวน์โหลดเพื่อเริ่มดาวน์โหลดการอัปเดต\n\n&#8226; ความคืบหน้าการดาวน์โหลดจะปรากฏในแอปและเป็นการแจ้งเตือนในหน้าจอการแจ้งเตือนของคุณ\n\n&#8226; เมื่อการดาวน์โหลดเสร็จสิ้นคุณจะเห็น การแจ้งเตือนด้วยข้อความ \"ดาวน์โหลดเสร็จสมบูรณ์ \".\n หากเกิดข้อผิดพลาดในการดาวน์โหลดให้เปิดแอปแล้วลองดาวน์โหลดการอัปเดตอีกครั้ง หากไม่สามารถใช้งานได้ให้ตรวจสอบว่าคุณมีการเชื่อมต่อที่ใช้งานได้ มิฉะนั้นติดต่อผู้พัฒนาแอป คุณสามารถทำได้โดยไปที่ส่วน \"แอพของฉัน \" ของ Google Play Store</string>

	<!-- TODO: translate these 2 strings below -->
	<string name="install_guide_page_2_title">Prepare for installation</string>
	<string name="install_guide_page_2_text">"Note: The installation of the update takes place from a special page of the standard System Updates section of your device. If, for some reason, a system update appears when opening this section, you may also opt to install that update first. Afterwards, open Oxygen Updater again to see if you're completely up-to-date.

Instructions:
&#8226; Close Oxygen Updater by pressing the home button.

&#8226; Open the Settings app. It should be located in your app drawer.

&#8226; Scroll down until you see System updates. Tap on it."</string>

	<!-- TODO: translate these 2 strings below -->
	<string name="install_guide_page_3_title">Install the update</string>
	<string name="install_guide_page_3_text">"Now that you're in the System Updates app, it's time to install the update.

&#8226; Within the System Updates section, tap the gear icon in the top right

&#8226; Now, select \"Local upgrade\". A file selection screen should appear.

&#8226; In this screen, tap on the update file you downloaded using Oxygen Updater. Its name should start with \"%1$sOxygen\".

&#8226; Tap on \"Upgrade Now\". The installation should start automatically."</string>

	<!-- TODO: translate these 2 strings below -->
	<string name="install_guide_page_4_title">Wait until the installation completes</string>
	<string name="install_guide_page_4_text">"&#8226; The phone will now install the update and displays a progress bar. Please wait until the installation has finished. Installation may take anywhere from a few minutes up to 15 minutes.

&#8226; Afterwards, your phone will restart to complete the update."</string>

	<string name="install_guide_page_5_title">เสร็จสิ้น ขอสนุกกับ OxygenOS เวอร์ชั่นใหม่!</string>
	<string name="install_guide_page_5_text">&#8226; หลังจากอุปกรณ์ของคุณเพิ่มประสิทธิภาพแอปเรียบร้อยแล้วและการอัปเดตได้รับการติดตั้งเรียบร้อยแล้ว\n หากต้องการตรวจสอบความถูกต้องของไฟล์คุณสามารถตรวจสอบเวอร์ชั่นปัจจุบันของระบบของคุณดังต่อไปนี้:\n\n&#8226; ไปที่การตั้งค่า และตรวจสอบเวอร์ชัน OxygenOS\n\n&#8226; หากคุณชอบแอพนี้โปรดให้คะแนน 5 ดาวที่ Google Play!</string>

	<string name="install_guide_close_button">ปิดคู่มือการติดตั้ง</string>

	<!-- Device information strings -->
	<!-- TODO: translate these 4 strings below -->
	<string name="device_information_supported_oxygen_os">Your device is supported</string>
	<string name="device_information_carrier_exclusive_oxygen_os">Your device isn\'t supported, as it\'s a carrier-exclusive device</string>
	<string name="device_information_unsupported_oxygen_os">We haven\'t added support for your new device yet</string>
	<string name="device_information_unsupported_os">Your device isn\'t supported, as it\'s not running OxygenOS</string>

	<string name="device_information_hardware_header">Hardware</string>
	<string name="device_information_software_header">Software</string>

	<string name="device_information_amount_of_memory">Amount of RAM</string>
	<string name="device_information_cpu_frequency">Processor Frequency</string>
	<string name="device_information_header">อุปกรณ์ของฉัน</string>
	<string name="device_information_image_description">รูปภาพอุปกรณ์</string>
	<string name="device_information_incremental_os_version">Incremental OS version</string>
	<string name="device_information_os_version">Android version</string>
	<string name="device_information_oxygen_os_version">OxygenOS version</string>
	<string name="device_information_oxygen_os_ota_version">OTA version</string>
	<string name="device_information_patch_level_version">Security patch date</string>
	<string name="device_information_serial_number">Serial number</string>
	<string name="device_information_system_on_a_chip">System on a Chip</string>
	<string name="device_information_unknown">unknown</string>

	<!-- About screen strings -->
	<string name="about">เกี่ยวกับแอพนี้</string>
	<!-- TODO: translate these 3 strings below -->
	<string name="about_description">This app downloads official updates directly from OnePlus servers, and even verifies the integrity of the downloaded ZIP before allowing you to install. By doing so, the app allows you to skip the rollout queue and install official updates ASAP. If you encounter bugs in the OS, report them to OnePlus directly: <a href="https://forums.oneplus.com/feedback">https://forums.oneplus.com/feedback</a>. You might want to join our <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord server</a> as well, so that you can talk to other users about the latest updates. Otherwise feel free to email us at <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">support@oxygenupdater.com</a> with your suggestions/feedback.</string>
	<string name="about_support">If you\'d like to support us, you can either buy the ad-free unlock (app\'s settings), or check our <a href="https://patreon.com/oxygenupdater">Patreon page</a>.</string>
	<string name="about_background_story_header">Background story</string>
	<string name="about_background_story">แอพนี้พัฒนาโดย Arjan Vlek เพื่อติดตามแอพตัวอื่นของเขา <a href="https://cyanogenupdatetracker.com/">Cyanogen Update Tracker</a> (มันมีฟังก์ชั่นการทำงานที่คล้ายกันสำหรับผู้ใช้ Cyanogen OS)\n\n หลังจาก 4 ปีในเดือนกรกฎาคม 2019 Arjan ตัดสินใจที่จะลดระดับจากทั้งสองโครงการและโอนสิทธิ์การเป็นเจ้าของแอพให้กับทีมนักพัฒนาที่มาจากประเทศต่างๆ พวกเขารับผิดชอบในการให้บริการชุมชนที่ยอดเยี่ยม &amp; สนับสนุนการอัปเดต OnePlus เร็วขึ้น\n คุณสามารถค้นหาข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับประกาศ <a href="https://oxygenupdater.com/article/81/">here</a>.\n\n14 สิงหาคม 2019 ทำเครื่องหมายรุ่นแรกภายใต้ความเป็นเจ้าของใหม่ซึ่งมาพร้อมกับคุณสมบัติใหม่เช่นโหมดมืดและการออกแบบใหม่อย่างสมบูรณ์\n\n สำหรับข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับทีมตรวจสอบ <a href="https://oxygenupdater.com/team/">the website</a>.</string>
	<string name="about_third_party_app_notice">โปรดทราบว่านี่ไม่ใช่แอปพลิเคชัน OnePlus อย่างเป็นทางการ\n ชื่อ OnePlus, โลโก้ OnePlus และ OxygenOS เป็นทรัพย์สินของ OnePlus\nAndroid, Google, Google Play และโลโก้ Google Play เป็นเครื่องหมายการค้าจดทะเบียนของ Google Inc.\n แอพนี้ใช้ข้อมูลจาก OnePlus และ Oppo บริษัท แม่เพื่อแสดงข้อมูลอัปเดต</string>
	<string name="about_rate_button_text">ให้คะแนนบน</string>
	<!-- TODO: translate this string below -->
	<string name="about_website_button_text">เว็บไซต์</string>
	<string name="about_email_button_text">อีเมล์</string>

	<!-- LocalNotifications strings -->
	<string name="notification_new_device_text">%1$s ได้รับการสนับสนุนแล้ว เปิดแอพเพื่อเลือกอุปกรณ์นี้</string>
	<string name="notification_no_notification_support">ติดตั้งหรืออัปเดตบริการ Google Play เพื่อเปิดใช้งานการแจ้งเตือนแบบพุช</string>
	<string name="notification_version">%1$s พร้อมใช้งานสำหรับ %2$s!</string>
	<!-- TODO: translate these 19 strings below -->
	<string name="download_and_installation_notifications_group_name">Download &amp; Installation</string>
	<string name="push_notifications_group_name">การแจ้งเตือนแบบพุช</string>
	<string name="miscellaneous_notifications_group_name">Miscellaneous</string>
	<string name="download_and_installation_notifications_group_description">แสดงการแจ้งเตือนที่ไม่สำคัญทั้งหมดของแอพ Oxygen Updater รวมถึงตัวบ่งชี้สถานะที่แสดงในระหว่างการดาวน์โหลด</string>
	<string name="push_notifications_group_description">แสดงการแจ้งเตือนที่สำคัญทั้งหมดของแอพ Oxygen Updater เหล่านี้รวมถึงการแจ้งเตือนการอัปเดตระบบและการแจ้งเตือนข่าวด่วน</string>
	<string name="download_status_notification_channel_name">Download status</string>
	<string name="verification_status_notification_channel_name">Verification status</string>
	<string name="installation_status_notification_channel_name">Installation status</string>
	<string name="update_notification_channel_name">มีการอัปเดตระบบ</string>
	<string name="news_notification_channel_name">News article published</string>
	<string name="device_notification_channel_name">รองรับอุปกรณ์ใหม่</string>
	<string name="general_notification_channel_name">General</string>
	<string name="url_submitted_notification_channel_name">ส่ง URL OTA แล้ว</string>
	<string name="download_status_notification_channel_description">Notifications that reflect the current state of a download: pending, active, completed, or failed</string>
	<string name="verification_status_notification_channel_description">Notifications that reflect the current state of a file verification task: in-progress, completed, or failed.\nMD5 checksums for downloaded files are verified to ensure the file hasn\'t been tampered with, and is a valid update file.</string>
	<string name="installation_status_notification_channel_description">Get notified if an update was successfully installed or not</string>
	<string name="update_notification_channel_description">Get notified when there\'s a new update available for your selected device &amp; update method</string>
	<string name="news_notification_channel_description">Get notified when we publish a news article</string>
	<string name="device_notification_channel_description">Get notified when the app adds support for a new device</string>
	<string name="general_notification_channel_description">General notifications that don\'t fit into other categories</string>
	<string name="url_submitted_notification_channel_description">รับการแจ้งเตือนเมื่อคุณส่ง OTA URL ให้กับทีมงานของเราเรียบร้อยแล้ว\nคุณสามารถยกเลิกการส่ง URL โดยอัตโนมัติได้ในการตั้งค่าของแอป</string>

	<!-- Help strings -->
	<string name="help">ช่วยเหลือ</string>
	<string name="help_updating_your_device_title">กำลังอัปเดตอุปกรณ์ของคุณ</string>
	<string name="help_updating_your_device_text">เมื่อเปิดแอพคุณจะเห็นว่ามีการอัปเดตระบบหรือไม่ หากมีการอัปเดตคุณสามารถติดตั้งได้\n\n หากต้องการเริ่มการติดตั้งให้แตะปุ่ม \"ดาวน์โหลด \" (ด้านล่างคำอธิบายการอัปเดต) เพื่อเริ่มการดาวน์โหลด เมื่อการดาวน์โหลดเสร็จสิ้นหน้าจอการติดตั้งจะปรากฏขึ้น หากคุณออกจากแอปหรือหน้าจอไม่ปรากฏขึ้นให้แตะปุ่ม \"ติดตั้ง \" ซึ่งจะปรากฏถัดจากปุ่ม \"ดาวน์โหลด \"\n\n หน้าจอติดตั้งจะตรวจสอบก่อนว่าคุณมี อุปกรณ์ที่รูท หากคุณมีอุปกรณ์รูทให้สิทธิ์การรูทเมื่อถูกถามและเลือกวิธีที่คุณต้องการติดตั้งการอัปเดต มิฉะนั้นให้ทำตามคำแนะนำสำหรับการติดตั้งด้วยตนเอง\n\n การติดตั้งอัตโนมัติ:\n คุณจะต้องเลือกตัวเลือกการติดตั้งของคุณเท่านั้น แนะนำให้ใช้การตั้งค่าเริ่มต้นยกเว้นว่าคุณจะต้องระบุรูทแพ็กเกจซึ่งจำเป็นต้องติดตั้งอีกครั้ง เลือกรูทแพ็กเกจ (ไฟล์ zip) โดยใช้ปุ่มโฟลเดอร์สีน้ำเงินแล้วแตะที่ \"เริ่มการติดตั้ง \" เพื่อเริ่มการติดตั้ง\n\n การติดตั้งแบบแมนนวล:\n คุณจะเห็นคู่มือการติดตั้งบนหน้าจอของคุณ จดคำแนะนำและดำเนินการตามที่ระบุไว้เพื่อติดตั้งการอัพเดท</string>
	<string name="help_reading_news_title">อ่านข่าวล่าสุด</string>
	<string name="help_reading_news_text">ข่าวจะปรากฏที่ด้านซ้ายของหน้าจออัปเดต รายการล่าสุดปรากฏที่ด้านบน เพียงแตะที่รายการเพื่ออ่าน\n แตะที่ลูกศรย้อนกลับหรือกดปุ่มย้อนกลับเพื่อกลับไปที่หน้าจอรายการข่าว</string>
	<string name="help_device_information_title">ดูข้อมูลเกี่ยวกับอุปกรณ์ของคุณ</string>
	<string name="help_device_information_text">คุณสามารถดูข้อมูลจำเพาะบางอย่างของอุปกรณ์ของคุณโดยใช้หน้าจอทางด้านขวาของหน้าจออัปเดต สิ่งนี้มีประโยชน์เมื่อคุณติดต่อทึมสนับสนุนในระหว่างที่คุณอาจถูกขอข้อมูลจำเพาะบางอย่างของอุปกรณ์ของคุณ</string>
	<string name="help_change_settings_title">เปลี่ยนการตั้งค่า</string>
	<string name="help_change_settings_text">คุณสามารถเปลี่ยนการตั้งค่าได้โดยแตะที่จุดสามจุดที่มุมบนขวาหลังจากแตะที่การตั้งค่า\n คุณสามารถเปลี่ยนการตั้งค่าต่อไปนี้:\n\n •อุปกรณ์และวิธีการอัปเดต\n •การแจ้งเตือนแบบกด\n\n •การตั้งค่าความเป็นส่วนตัว (อัปโหลดล็อก)\n\n ใช้สวิตช์เพื่อเปิด / ปิดการตั้งค่าการแจ้งเตือน / ความเป็นส่วนตัว เลือกอุปกรณ์และ / หรือวิธีการอัปเดตโดยใช้เมนูแบบเลื่อนลงที่แสดงด้านบนสวิตช์ เมนูแบบเลื่อนลงไม่ปรากฏหรือไม่ ตรวจสอบการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตของคุณและเปิดหน้าจอการตั้งค่าอีกครั้ง</string>

	<!-- News strings -->
	<string name="news">ข่าว</string>
	<string name="news_date_published">การอัพเดทครั้งล่าสุด: %1$s</string>
	<string name="news_empty">บทความนี้ไม่มีเนื้อหา</string>
	<string name="news_load_network_error">ไม่สามารถเปิดบทความ ตรวจสอบการเชื่อมต่อของคุณและกดปุ่ม \'ลองอีกครั้ง \' เพื่อเปิดบทความ</string>
	<!-- TODO: translate this string below -->
	<string name="news_load_id_error"><![CDATA[Failed to open article from an invalid URL: %1$s. Check the URL or report this to us either via <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">email</a> or on our <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord server</a>.]]></string>
	<!-- TODO: translate these 2 strings below -->
	<string name="news_unread_count_1">You have %1$d unread news articles. Tap here to view them.</string>
	<string name="news_unread_count_2">You have %1$d unread news articles. Tap to show all articles.</string>
	<string name="news_mark_read">ทำเครื่องหมายว่าอ่านแล้ว</string>
	<string name="news_mark_unread">ทำเครื่องหมายว่ายังไม่ได้อ่าน</string>
	<!-- TODO: translate these 5 strings below -->
	<string name="news_mark_all_read">Mark all articles as read</string>
	<string name="news_empty_state_none_available_header">No articles yet</string>
	<string name="news_empty_state_all_read_header">There\'s nothing left to read</string>
	<string name="news_empty_state_none_available_text">There aren\'t any articles available at this moment, check back later.</string>
	<string name="news_empty_state_all_read_text">You\'ve read all articles. Good job!\nWe hope you enjoyed reading our articles, and learnt something new from them.\n\nTap the banner again to show all news articles.</string>

	<!-- Contribute strings -->
	<string name="contribute">เป็นผู้มีส่วนร่วม</string>
	<string name="contribute_title">ช่วยปรับปรุง Oxygen Updater</string>
	<string name="contribute_explanation">เพื่อให้การอัปเดตล่าสุดแก่คุณ เราจำเป็นต้องบันทึก OTA ZIP URL\n\nฉันจะช่วยได้อย่างไร?\n\nOxygen Updater สามารถส่ง OTA URL ใหม่ไปยังผู้ดูแลระบบของเราได้โดยอัตโนมัติ การดำเนินการนี้จะใช้ข้อมูลจำนวนเล็กน้อยและอาจใช้แบตเตอรี่ของคุณเล็กน้อย คุณจะต้องให้สิทธิ์การรูทแก่แอป เนื่องจากแอปจะอ่านไฟล์ฐานข้อมูลที่เข้าถึงได้ผ่านทางรูทเท่านั้น คุณจะได้รับแจ้งเมื่อส่ง URL สำเร็จ</string>
	<string name="contribute_agree">ฉันต้องการช่วยเหลือและตกลงที่จะส่ง OTA URL ให้กับผู้ดูแลระบบของเรา</string>
	<string name="contribute_save">บันทึกการตั้งค่า</string>
	<string name="contribute_more_info">ข้อมูลเพิ่มเติม</string>
	<string name="contribute_allow_storage">โปรดให้สิทธิ์พื้นที่เก็บข้อมูลและรูทเพื่อช่วยปรับปรุงแอป</string>
	<string name="contribute_successful_notification_title">บริจาคสำเร็จแล้ว</string>
	<string name="contribute_successful_notification_text">ขอบคุณที่แบ่งปัน OTA URLs กับเรา!</string>

	<!-- Error strings-->
	<string name="error_app_outdated">ไม่นะ!</string>
	<string name="error_app_outdated_message">แอพเวอร์ชันนี้ล้าสมัยแล้ว ได้เวลาอัปเดตแล้ว! แตะที่ \"Google Play \" ด้านล่าง ภายใน Google Play ให้แตะที่ \"อัปเดต \"</string>
	<string name="error_app_requires_network_connection">ไม่มีการเชื่อมต่อ</string>
	<string name="error_app_requires_network_connection_message">ไม่สามารถเชื่อมต่อกับเซิร์ฟเวอร์ โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมีการเชื่อมต่อที่ใช้งานได้ แอพพลิเคชั่นจะปิดลง</string>
	<string name="error_google_play_button_text">Google Play</string>
	<string name="error_no_internet_connection">ไม่มีการเชื่อมต่อ</string>
	<string name="error_maintenance">การบำรุงรักษาเซิร์ฟเวอร์</string>
	<string name="error_maintenance_message">โปรดรอ. เซิร์ฟเวอร์จะพร้อมใช้งานในไม่ช้า</string>
	<!-- TODO: translate this string below -->
	<string name="error_maintenance_retry"><![CDATA[The server may be down for maintenance. Try again after some time, or report it to us either via <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">email</a> or on our <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord server</a>.]]></string>
	<string name="error_reload">โหลดใหม่</string>

	<string name="error_unable_to_rate_app">คุณไม่สามารถให้คะแนนแอพพลิเคชั่นได้ เนื่องจาก Google Play Store ไม่มีอยู่ในอุปกรณ์ของคุณ</string>

	<!-- Message strings -->
	<string name="delete_message_title">อัปเดตพร้อมดาวน์โหลดแล้ว</string>
	<string name="delete_message_contents">คุณได้ดาวน์โหลดการอัปเดตนี้แล้วแต่ยังไม่ได้ติดตั้ง แตะที่ \"ติดตั้ง\" เพื่อดูวิธีติดตั้งอัปเดตนี้ แตะที่ \"ลบ \" เพื่อลบไฟล์อย่างถาวร กดปุ่มย้อนกลับเพื่อปิดข้อความนี้</string>
	<string name="delete_message_delete_button">ลบ</string>

	<string name="unsupported_device_warning_title">อุปกรณ์ไม่รองรับ</string>
	<!-- TODO: translate the 2 strings below -->
	<string name="carrier_exclusive_device_warning_message">It looks like you\'re using a carrier-exclusive device. Even though you\'re running OxygenOS, you won\'t be able to install updates. Carriers usually lock down the device so that users can\'t update or modify the firmware without permission from the carrier itself. This is a common practice in the USA: the "Local Upgrade" option is removed from carrier-exclusive versions of OxygenOS. This option is necessary to install updates by yourself, even if you don\'t use this app. Unfortunately, we can\'t do anything about this, as we\'re technically, and possibly, legally limited. Reach out to us via email or Discord for more clarity.</string>
	<string name="unsupported_device_warning_message">Congratulations on your new OnePlus device! Unfortunately, we haven\'t added support for this device yet. Don\'t worry though, we\'ll add it as soon as we can. We don\'t like making mistakes, and it\'s a time-consuming process to verify and test support for new devices, so please be patient. Email us or join our Discord server if you\'d like to help us, or to get notified when we release a new version of the app that includes support for your device.</string>
	<string name="unsupported_os_warning_message">ดูเหมือนว่าอุปกรณ์ของคุณไม่ได้ใช้ OxygenOS โปรดทราบว่าคุณสามารถติดตั้งอัปเดตระบบในอุปกรณ์ที่ใช้ OxygenOS เท่านั้น ไม่รองรับ\n\n อุปกรณ์อื่น ๆ รวมถึงอุปกรณ์ OnePlus ที่ใช้ ROM ที่กำหนดเอง</string>

	<!-- TODO: translate these 2 strings below -->
	<string name="incorrect_device_warning_title">Selected device mismatch</string>
	<string name="incorrect_device_warning_message">It looks like you\'ve selected the wrong device: \"%1$s\", instead of \"%2$s\". Change your selection in the app\'s settings to ensure you receive updates and notifications for the correct device.</string>

	<string name="device_warning_checkbox_title">อย่าแสดงคำเตือนนี้อีก</string>

	<!-- Purchasing strings -->
	<!-- TODO: translate this string below -->
	<string name="purchase_error_pending_payment">Your purchase is in the \"payment pending\" state. Once payment is completed, you\'ll be granted all benefits that you\'re entitled to.</string>
	<string name="purchase_error_after_payment">การซื้อเวอร์ชันที่ที่ไม่มีโฆษณาล้มเหลวเนื่องจากเกิดข้อผิดพลาดภายใน โปรดลองอีกครั้งในไม่กี่นาที. หากคุณได้ชำระเงินแล้วโปรดติดต่อฝ่ายสนับสนุนของ Google Play เพื่อขอความช่วยเหลือ</string>

	<!-- Other strings-->
	<!-- TODO: translate this string below -->
	<string name="error">ข้อผิดพลาด</string>
	<string name="icon">ไอคอน</string>
	<string name="loading">กำลังโหลด…</string>
	<string name="processing">กำลังประมวลผล…</string>
</resources>
