<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="device_chooser_error_title">Nu s-a putut accesa lista de dispozitive suportate</string>

	<!-- Update information strings-->
	<string name="enable">Permite</string>
	<string name="update_information_description_not_available">Nu există informații oficiale asupra noilor funcții din această actualizare. În general, o astfel de actualizare rezolvă bug-uri, îmbunătățește performanța, și / sau aduce actualizări de securitate importante pentru dispozitivul dumneavoastră.</string>
	<string name="update_information_file_name">Nume fișier: %1$s</string>
	<string name="update_information_md5">MD5: %1$s</string>
	<string name="update_information_download_link">Întrucât a avut loc o eroare la descărcarea fișierelor, descărcarea trebuie repornită. Puteți folosi acest link pentru a descărca fișierele dintr-un browser. Este posibil ca fișierele descărcate să necesite mutarea lor din directorul \"Descărcări\" in directorul părinte. Acest link este același link pe care aplicația îl accesează la descărcarea actualizărilor, link oficial de la Server-ul OnePlus OTA:\n%1$s</string>
	<string name="update_information_header">Actualizări</string>
	<string name="update_information_error_title">Nu s-au putut recupera ultimele informații asupra actualizării</string>
	<string name="update_information_banner_server">Apăsați aici pentru a vedea noutăți importante</string>
	<string name="update_information_banner_advanced_mode_tip">Ați selectat varianta de actualizare \"%1$s\". Activați modul avansat dacă plănuiți să treceți la această variantă de actualizare.</string>
	<string name="update_information_header_advanced_mode_hint">Modul avansat este activat</string>
	<string name="update_information_header_advanced_mode_helper">Pentru că ați activat modul avansat, puteți descărca ultimul fișier ZIP pentru \"%1$s\".\n\nPuteți dezactiva modul avansat din setări.</string>
	<string name="update_information_different_version_changelog_notice">Vizualizați un jurnal de schimbări pentru cea mai recentă actualizare din lista de actualizări \"%1$s\". Dacă doriți să instalați această actualizare, trebuie să activați mai întâi modul avansat (în setări).\n\nTotuși, dacă doriți să vedeți jurnalul de schimbări pentru versiunea instalată în prezent, va trebui să reveniți la metoda potrivită de actualizare.</string>
	<string name="update_information_last_checked_on">Ultima verificare: %1$s</string>
	<string name="update_information_no_update_data_available">Nu există informații despre actualizare</string>
	<string name="update_information_oxygen_os_version">OxygenOS %1$s</string>
	<string name="update_information_system_is_up_to_date">Sistemul dumneavoastră este la zi</string>
	<string name="update_information_unknown_update_name">Actualizare fără nume pentru %1$s</string>
	<string name="update_information_view_update_information">Vizualizați informații despre actualizare</string>

	<!-- Server status warning strings -->
	<string name="server_status_error">Unele funcții nu sunt disponibile.</string>
	<string name="server_status_unreachable">Server-ul nu poate fi accesat. Încercați să reîmprospătați pagina.</string>
	<string name="server_status_warning">Unele funcții s-ar putea să nu funcționeze.</string>

	<!-- New app version message strings -->
	<string name="new_app_version">Actualizare nouă disponibilă pentru aplicație (%1$s). Apăsați aici pentru a accesa Magazinul Google Play și pentru a actualiza aplicația.</string>
	<string name="new_app_version_inapp_downloaded">Actualizarea a fost descărcată</string>
	<string name="new_app_version_inapp_failed">Actualizarea aplicației nu a putut fi instalată. Apăsați aici pentru a actualiza aplicația din Google Play.</string>

	<!-- Downloader strings-->
	<string name="grant_all_files_access">Permiteți \"Accesul la toate fișierele\" pentru descărcarea actualizărilor OTA în format .zip. Acestea vor fi descărcate în cel mai de sus director al memoriei interne.</string>
	<string name="download">Descărcați actualizarea</string>
	<string name="downloaded">Actualizare descărcată</string>
	<string name="downloading">Se descarcă actualizarea…</string>
	<string name="paused">Pauză - atingeți pentru a relua</string>

	<string name="download_complete">Descărcare completă</string>
	<string name="download_complete_notification">Atingeți pentru a începe instalarea</string>

	<string name="download_error">Eroare la descărcare</string>
	<string name="download_error_close">ÎNCHIDE</string>
	<string name="download_error_corrupt">Fișierul descărcat este compromis! Vă rugăm să îl descărcați din nou.</string>
	<string name="download_error_server">A avut loc o eroare de server la descărcarea actualizării. Vă rugăm să încercați din nou descărcarea.</string>
	<string name="download_error_internal">Din păcate a avut loc o eroare tehnică în timpul descărcării. Încercați să descărcați actualizarea din nou. Dacă problema persistă, vă rugăm să contactați dezvoltatorii aplicației pentru asistență.</string>
	<string name="download_error_unsuccessful_response"><![CDATA[Se pare că linkul de descărcare nu este valid. Acest lucru ar putea însemna fie că am greșit în timp ce adăugam date de actualizare, fie că OnePlus a extras / eliminat fișierul de actualizare de pe server-ele lor. O notificare a fost trimisă echipei și vom analiza acest lucru cât mai curând posibil.
Dacă doriți să aflați mai multe, nu ezitați să ne contactați fie prin <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">e-mail</a> sau intrând pe <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">server-ul nostru de Discord</a>.]]></string>
	<string name="download_error_could_not_move_temp_file">Fișierul a fost descărcat, dar nu a putut fi mutat în directorul corespunzător. Deschideți un manager de fișiere, navigați către \"%1$s\" și mutați manual fișierul în cel mai de sus director al stocării interne.</string>

	<string name="download_error_retry">REÎNCERCARE</string>
	<string name="download_error_resume">RELUARE</string>
	<string name="download_error_storage">Nu există suficient spațiu de stocare disponibil pe dispozitiv pentru a descărca actualizarea. Vă rugăm să eliberați spațiu și să încercați din nou.</string>

	<string name="download_failed">Descărcare eșuată</string>
	<string name="download_pending">Descărcarea va începe în curând…</string>
	<string name="download_notification_error_server">Eroare de server la descărcare. Vă rugăm să reporniți descărcarea.</string>
	<string name="download_notification_error_internal">Eroare tehnică la descărcare. Reporniți descărcarea sau contactați asistența.</string>
	<string name="download_notification_error_storage_full">Spațiu de stocare insuficient.</string>
	<string name="download_notification_error_corrupt">Verificarea fișierului a eșuat. Verificați conexiunea și încercați din nou.</string>

	<string name="download_progress_text_hours_remaining">Aproximativ %1$d ore rămase</string>
	<string name="download_progress_text_less_than_a_minute_remaining">A mai rămas mai puțin de un minut</string>
	<string name="download_progress_text_minutes_remaining">Aproximativ %1$d minute rămase</string>
	<string name="download_progress_text_one_hour_remaining">A mai rămas aproximativ o oră</string>
	<string name="download_progress_text_one_minute_remaining">A mai rămas aproximativ un minut</string>
	<string name="download_progress_text_seconds_remaining">Au mai rămas câteva secunde</string>
	<string name="download_progress_text_unknown_time_remaining">Se calculează timpul rămas…</string>
	<string name="download_progress_text_verifying">Se verifică fișierul…</string>
	<string name="download_progress_text_paused">Pauză</string>

	<string name="download_verifying">Se verifică…</string>
	<string name="download_verifying_error">Fișierul este compromis</string>
	<string name="download_verifying_start">Descărcarea va fi verificată…</string>

	<!-- Settings strings-->
	<string name="preference_header_support">Susțineți dezvoltatorii</string>
	<string name="preference_header_device">Dispozitiv</string>
	<string name="preference_header_ui">Interfață</string>
	<string name="preference_header_notifications">Notificări</string>
	<string name="preference_header_advanced">Avansat</string>
	<string name="preference_header_about">Despre</string>

	<string name="summary_on">Activat</string>
	<string name="summary_off">Dezactivat</string>
	<string name="summary_please_wait">Vă rugăm așteptați…</string>
	<string name="summary_update_method">Mai întâi selectați un dispozitiv</string>
	<!-- TODO: check the following translation -->
	<string name="summary_important_notifications_disabled">Unele notificări importante sunt dezactivate: \"%1$s\"</string>
	<string name="summary_theme">Alegeți tema</string>
	<string name="summary_language">Alegeți limba</string>
	<string name="summary_privacy_policy">Vizualizați online</string>
	<string name="summary_rate_app">Acordați-ne 5 stele</string>

	<string name="label_buy_ad_free">Înlătură reclamele</string>
	<string name="label_theme">Temă</string>
	<string name="label_language">Limbă</string>
	<string name="label_privacy_policy">Politica de confidențialitate</string>
	<string name="label_rate_app">Evaluați aplicația</string>

	<string name="theme_light">Deschisă</string>
	<string name="theme_dark">Întunecată</string>
	<string name="theme_system">Sistem</string>
	<string name="theme_auto">Automată</string>

	<string name="theme_light_subtitle">Temă cu accent roșu OnePlus și fundal alb.</string>
	<string name="theme_dark_subtitle">Accent roșu OnePlus, cu fundal aproape negru. Folosiți această temă pentru a economisi bateria, în special dacă utilizați un ecran AMOLED.</string>
	<string name="theme_system_subtitle">Folosiți modul de noapte al sistemului (puteți alege această opțiune fie în setările de Afișaj, fie în Opțiunile pentru dezvoltatori). Aceasta poate varia în funcție de dispozitiv.</string>
	<string name="theme_auto_subtitle">Faceți trecerea de la tema đeschisă la tema întunecată în funcție de momentul zilei, pentru de a reduce oboseala ochilor pe timp de noapte.</string>
	<string name="theme_additional_note">Atenție: dacă tema \"Automată\" este activă și economizorul bateriei este pornit, se va trece automat la tema întunecată, indiferent de momentul zilei, pentru a prelungi durata de viață a bateriei.</string>

	<string name="settings">Setări</string>
	<string name="settings_buy_button_buy">Cumpărați (%1$s)</string>
	<string name="settings_buy_button_bought">Cumpărat</string>
	<string name="settings_buy_button_not_possible">Indisponibil</string>
	<string name="settings_buy_ad_free_label">Treceți la versiunea făra reclame</string>

	<string name="settings_device">Dispozitiv selectat</string>
	<string name="settings_entered_incorrectly">Eroare la salvarea setărilor. Vă rugăm să reveniți la selectarea dispozitivului / a modalității de actualizare.</string>
	<string name="settings_explanation_incremental_full_update">O actualizare incrementală poate fi instalată din orice versiune (cu excepția cazului în care aveți un bootloader deblocat; atunci ar trebui să alegeți întotdeauna actualizarea completă ca metodă de actualizare).\n\nO actualizare beta pentru OxygenOS poate fi instalată întotdeauna, de asemenea, atunci când rulați o versiune stabilă. Pentru a trece de la o versiune stabilă la o versiune beta, trebuie să activați modul avansat în setări. Pentru versiunile beta, metodele de actualizare completă și incrementală funcționează în același mod ca pe versiunile stabile.</string>

	<string name="settings_push_from_server">Informații și avertismente</string>

	<string name="settings_saving">Setările dumneavoastră se salvează. Dacă operațiunea durează prea mult: Verificați conexiunea la rețea, închideți aplicația și porniți-o din nou.</string>

	<string name="settings_advanced_mode">Mod avansat</string>
	<string name="settings_advanced_mode_explanation">Modul avansat ascunde mesajul \"Sistemul dumneavoastră este la zi\", permițându-vă să descărcați și să instalați toate actualizările, chiar dacă este posibil ca unele să nu fie compatibile cu dispozitivul dumneavoastră.\n\nAcest lucru poate fi util atunci când:\n&#8226; Actualizați dispozitivul de la o versiune obișnuită la o versiune beta\n&#8226; Reveniți de la o versiune beta la cea obișnuită (nu uitați să vă resetați dispozitivul)\n&#8226; Reinstalați versiunea curentă a sistemului.</string>

	<string name="settings_update_method">Metoda de actualizare</string>
	<string name="settings_upload_logs">Împărtășiți date de utilizare și jurnale ale aplicației</string>

	<!-- FAQ strings -->
	<string name="faq">FAQ</string>
	<string name="faq_menu_item">FAQ</string>

	<!-- First-time onboarding strings -->
	<string name="onboarding">Bine ați venit</string>
	<string name="onboarding_finished_button">Porniți aplicația</string>

	<string name="onboarding_page_1_title">Bine ați venit la Oxygen Updater!</string>
	<string name="onboarding_page_1_text">Această aplicație vă va permite să:\n\n&#8226; Obțineți acces mai rapid la cele mai recente actualizări Android pentru dispozitivul dumneavoastră cu OxygenOS\n\n&#8226; Actualizați cu ușurință un dispozitiv rootat\n\n&#8226; Vedeți ce este nou în software-ul de sistem pe care îl utilizați în prezent\n\n&#8226; Citiți cele mai recente noutăți despre OnePlus și OxygenOS\n\nGlisați spre stânga pentru a continua.</string>
	<string name="onboarding_page_1_caption">Aceasta nu este o aplicație oficială OnePlus. Utilizați aplicația pe propria răspundere. Nici OnePlus și nici dezvoltatorul aplicației nu sunt responsabili pentru acțiunile dumneavoastră, nici pentru orice daune cauzate de utilizarea acestei aplicații.\n\nPrin utilizarea acestei aplicații, sunteți de acord cu termenii și condițiile menționate mai sus.</string>
	<string name="onboarding_page_2_title">Selectați-vă dispozitivul</string>
	<string name="onboarding_page_2_caption">De regulă, dispozitivul dumneavoastră este preselectat mai sus. În caz contrar, selectați-vă dispozitivul mai sus.</string>
	<string name="onboarding_page_3_title">Alegeți metoda de actualizare</string>
	<string name="onboarding_page_3_caption">De obicei, actualizarea incrementală este alegerea potrivită aici, deoarece oferă descărcări mult mai rapide și mai mici.\n\nCu toate acestea, nu este compatibilă cu dispozitivele rootate. Dacă aveți un dispozitiv rootat, alegeți Actualizarea completă.\n\nDacă aveți o versiune beta a OxygenOS, alegeți (una) dintre metodele de actualizare Open Beta.</string>
	<string name="onboarding_page_4_title">Totul este pregătit!</string>
	<string name="onboarding_page_4_text">Bucurați-vă de utilizarea acestei aplicații!\n\nVă puteți schimba oricând setările mai târziu. Pentru a face acest lucru: apăsați pe cele trei puncte din colțul din dreapta sus și selectați \"Setări\".</string>

	<!-- Automatic install strings -->
	<string name="install">Instalare</string>

	<!-- Install guide strings -->
	<string name="install_guide_no_root">Instalați actualizarea conform instrucțiunilor prezentate în ghidul de instalare.</string>
	<string name="install_guide">Ghid de instalare</string>
	<string name="install_guide_subtitle">Ghid de instalare - %1$d din %2$d</string>
	<string name="install_guide_tip">&#8226; Vă recomandăm să vă notați fiecare pas în parte, întrucât veți fi nevoit să opriți complet dispozitivul în timpul instalării actualizării.</string>

	<string name="install_guide_page_1_title">Descărcarea actualizării</string>
	<string name="install_guide_page_1_text">&#8226; Apăsați butonul Descărcare pentru a începe descărcarea actualizării.\n\n&#8226; Progresul descărcării va apărea atât în aplicație, cât și ca notificare în panoul de notificări.\n\n&#8226; Când descărcarea s-a încheiat, veți vedea o notificare cu textul \"Descărcare completă\".\nDacă a apărut o eroare de descărcare, deschideți aplicația și încercați să descărcați din nou actualizarea. Dacă acest lucru nu funcționează, asigurați-vă că aveți o conexiune funcțională. În caz contrar, luați legătura cu dezvoltatorul aplicației. Puteți face acest lucru accesând secțiunea \"Aplicațiile mele\" din Magazinul Google Play.</string>

	<string name="install_guide_page_2_title">Pregătirea pentru instalare</string>
	<string name="install_guide_page_2_text">"Atenție: Instalarea actualizării are loc pe o pagină specială din secțiunea standard de Actualizări de sistem a dispozitivului. Dacă, dintr-un motiv anume, apare o actualizare de sistem la deschiderea acestei secțiuni, puteți opta pentru a instala mai întâi a acea actualizare. Apoi, deschideți din nou Oxygen Updater pentru a vedea dacă sunteți la zi cu actualizările.

Instrucțiuni:
&#8226; Închideți Oxygen Updater apăsând pe butonul Acasă.

&#8226; Deschideți aplicația Setări. Ar trebui să se afle în lista de aplicații.

&#8226; Derulați în jos până când ajungeți la Actualizări de sistem. Apăsați p."</string>

	<string name="install_guide_page_3_title">Instalarea actualizării</string>
	<string name="install_guide_page_3_text">"Acum că vă aflați în aplicația Actualizări de sistem, este timpul să instalați actualizarea.

&#8226; În secțiunea Actualizări de sistem, atingeți pictograma rotiței din colțul din dreapta sus

&#8226; Acum, selectați \"Actualizare locală\". Ar trebui să apară un meniu de selectare a fișierului.

&#8226; În acest meniu, apăsați pe fișierul de actualizare pe care l-ați descărcat folosind Oxygen Updater. Numele fișierului ar trebui să înceapă cu \"%1$sOxygen\".

&#8226; Apăsați pe \"Actualizați acum\". Instalarea ar trebui să înceapă automat."</string>

	<string name="install_guide_page_4_title">Așteptați până când instalarea este finalizată</string>
	<string name="install_guide_page_4_text">"&#8226; Telefonul va instala acum actualizarea și va afișa o bară de progres. Vă rugăm să așteptați până la finalizarea instalării. Instalarea poate dura de la câteva minute până la 15 minute.

&#8226; Ulterior, telefonul dumneavoastră va reporni pentru a finaliza actualizarea."</string>

	<string name="install_guide_page_5_title">Asta a fost tot. Bucurați-vă de noua versiune de OxygenOS!</string>
	<string name="install_guide_page_5_text">&#8226; După ce dispozitivul dumneavoastră a terminat de optimizat aplicațiile sale, actualizarea a fost instalată cu succes.\nPentru a verifica acest lucru, puteți verifica versiunea curentă a sistemului dumneavoastră după cum urmează:\n\n&#8226; Duceți-vă la Setări, apăsați pe \"Despre telefon\" și verificați versiunea de OxygenOS.\n\n&#8226; Dacă vă place această aplicație, oferiți-ne 5 stele pe Google Play!</string>

	<string name="install_guide_close_button">Închideți Ghidul de instalare</string>

	<!-- Device information strings -->
	<string name="device_information_supported_oxygen_os">Dispozitivul dumneavoastră este suportat</string>
	<string name="device_information_carrier_exclusive_oxygen_os">Dispozitivul dumneavoastră nu este suportat, întrucât este un dispozitiv ce aparține unui operator de telefonie mobilă</string>
	<string name="device_information_unsupported_oxygen_os">Dispozitivul dumneavoastră nu este încă suportat de către aplicație</string>
	<string name="device_information_unsupported_os">Dispozitivul dumneavoastră nu este suportat, întrucât nu rulează OxygenOS</string>

	<string name="device_information_hardware_header">Hardware</string>
	<string name="device_information_software_header">Software</string>

	<string name="device_information_amount_of_memory">Memorie RAM</string>
	<string name="device_information_cpu_frequency">Frecvență procesor</string>
	<string name="device_information_header">Dispozitiv</string>
	<string name="device_information_image_description">Imaginea dispozitivului</string>
	<string name="device_information_incremental_os_version">Versiunea incrementală de OS</string>
	<string name="device_information_os_version">Versiunea de Android</string>
	<string name="device_information_oxygen_os_version">Versiunea de OxygenOS</string>
	<string name="device_information_oxygen_os_ota_version">Versiunea OTA</string>
	<string name="device_information_patch_level_version">Data pachetului de securitate</string>
	<string name="device_information_serial_number">Numărul de serie</string>
	<string name="device_information_system_on_a_chip">System on a Chip</string>
	<string name="device_information_unknown">necunoscut</string>

	<!-- About screen strings -->
	<string name="about">Despre</string>
	<string name="about_description">Această aplicație descarcă actualizări oficiale direct de pe serverele OnePlus și verifică integritatea fișierului ZIP descărcat, înainte de a vă permite să instalați actualizarea. Astfel, aplicația vă permite să săriți peste perioada de lansare a actualizărilor și să instalați actualizări oficiale cât mai curând posibil. Dacă întâmpinați erori în sistemul de operare, raportați-le direct la OnePlus: <a href="https://forums.oneplus.com/feedback">https://forums.oneplus.com/feedback</a>. Puteți, de asemenea, să vă alăturați <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">server-ului nostru de Discord</a> pentru a discuta cu alți utilizatori în legătură cu ultimele actualizări. În rest, ne puteți scrie oricând un e-mail pe adresa <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">support@oxygenupdater.com</a> cu sugestii și păreri în legătură cu aplicația.</string>
	<string name="about_support">Dacă doriți să ne sprijiniți, puteți cumpăra aplicația fără anunțuri (din setările aplicației) sau puteți să consultați <a href="https://patreon.com/oxygenupdater">pagina de Patreon</a>.</string>
	<string name="about_background_story_header">Scurt istoric</string>
	<string name="about_background_story">Această aplicație a fost creată inițial de Arjan Vlek, ca urmare a unei aplicații deja existente, numită <a href="https://cyanogenupdatetracker.com/">Cyanogen Update Tracker</a> (aplicație ce oferă funcționalitate similară pentru utilizatorii Cyanogen OS).\n\nDupă 4 ani, în iulie 2019, Arjan a decis să-și reducă activitatea în cele două proiecte și a transferat conducerea aplicației către o echipă de dezvoltatori provenind dintr-o varietate de țări. Aceștia și-au asumat responsabilitatea de a oferi comunității un suport excelent pentru primirea de actualizări OnePlus mai rapide.\nPuteți găsi mai multe informații legate de anunț <a href="https://oxygenupdater.com/article/81/">aici</a>.\n\nPe data de 14 august 2019 a avut loc prima lansare sub noua conducere, care a adus utilizatorilor funcții noi precum tema întunecată și un design complet nou.\n\nPentru mai multe informații referitoare la echipă, încercați <a href="https://oxygenupdater.com/team/">acest website</a>.</string>
	<string name="about_third_party_app_notice">Atenție, aceasta nu este o aplicație oficială OnePlus.\nNumele OnePlus, logo-ul OnePlus și OxygenOS aparțin companiei OnePlus.\nAndroid, Google, Google Play și logo-ul Google Play sunt mărci înregistrate ale Google Inc.\nAceastă aplicație folosește date de la OnePlus și de la compania părinte Oppo pentru a oferi informații legate de actualizări.</string>
	<string name="about_rate_button_text">Evaluați</string>
	<string name="about_website_button_text">Website</string>
	<string name="about_email_button_text">E-mail</string>

	<!-- LocalNotifications strings -->
	<string name="notification_new_device_text">%1$s este acum suportat. Deschideți aplicația pentru a alege acest dispozitiv.</string>
	<string name="notification_no_notification_support">Instalați sau actualizați serviciile Google Play pentru a activa notificările push.</string>
	<string name="notification_version">Actualizarea %1$s este acum disponibilă pentru %2$s!</string>
	<string name="download_and_installation_notifications_group_name">Descărcare &amp; Instalare</string>
	<string name="push_notifications_group_name">Notificări push</string>
	<string name="miscellaneous_notifications_group_name">Diverse</string>
	<string name="download_and_installation_notifications_group_description">Afișează toate notificările mai puțin importante ale aplicației Oxygen Updater. Conține indicatorii de stare afișați în timpul descărcării.</string>
	<string name="push_notifications_group_description">Afișează toate notificările importante ale aplicației Oxygen Updater. Acestea includ notificări de actualizare a sistemului și notificări de știri de ultimă oră.</string>
	<string name="download_status_notification_channel_name">Stadiul descărcării</string>
	<string name="verification_status_notification_channel_name">Stadiul verificării</string>
	<string name="installation_status_notification_channel_name">Stadiul instalării</string>
	<string name="update_notification_channel_name">Actualizare de sistem disponibilă</string>
	<string name="news_notification_channel_name">Articol nou publicat</string>
	<string name="device_notification_channel_name">Dispozitiv nou suportat</string>
	<string name="general_notification_channel_name">General</string>
	<string name="download_status_notification_channel_description">Notificări care reflectă stadiul actual al unei descărcări: în așteptare, activă, finalizată sau eșuată</string>
	<string name="verification_status_notification_channel_description">Notificări care reflectă stadiul curent al unei sarcini de verificare a fișierului: în curs, finalizată sau eșuată.\nSumele de verificare MD5 pentru fișierele descărcate sunt verificate pentru a ne asigura că acestea nu au suferit modificări și că sunt fișiere de actualizare valide.</string>
	<string name="installation_status_notification_channel_description">Primiți o notificare dacă actualizarea a fost instalată cu succes sau nu</string>
	<string name="update_notification_channel_description">Primiți notificări când există o nouă actualizare disponibilă pentru dispozitivul selectat &amp; metodă de actualizare</string>
	<string name="news_notification_channel_description">Primiți o notificare când publicăm un articol nou</string>
	<string name="device_notification_channel_description">Primiți o notificare când este adăugat suport pentru un nou dispozitiv</string>
	<string name="general_notification_channel_description">Notificări generale care nu se încadrează în alte categorii</string>

	<!-- Help strings -->
	<string name="help">Ajutor</string>
	<string name="help_updating_your_device_title">Actualizați dispozitivul</string>
	<string name="help_updating_your_device_text">La deschiderea aplicației, veți vedea dacă este disponibilă o actualizare de sistem. Dacă este disponibilă o actualizare, atunci o puteți instala.\n\nPentru a începe instalarea, apăsați butonul de \"Descărcare\" (sub descrierea actualizării) pentru a începe descărcarea. Când descărcarea s-a încheiat, veți vedea meniul de instalare. Dacă ați părăsit aplicația sau în cazul în care meniul de instalare nu a apărut, apăsați pe butonul \"Instalare\", care este acum afișat lângă butonul de \"Descărcare\".\n\nProcesul de instalare va verifica mai întâi dacă aveți un dispozitiv rootat. Dacă aveți un dispozitiv rootat, acordați permisiunea de root atunci când vi se solicită și alegeți modul în care doriți să instalați actualizarea. În caz contrar, urmați instrucțiunile pentru instalarea manuală.\n\nInstalarea automată:\nVa trebui doar să alegeți opțiunile pentru instalare. Sunt recomandate setările implicite, cu excepția faptului că trebuie să specificați pachetul root care trebuie (re)instalat. Selectați un pachet root (în format .zip) folosind butonul albastru al directorului și apăsați pe \"Porniți instalarea\" pentru a porni instalarea.\n\nInstalarea manuală:\nVeți vedea un ghid de instalare pe ecran. Notați separat instrucțiunile și efectuați-le în ordinea în care sunt prezentate pentru a instala actualizarea.</string>
	<string name="help_reading_news_title">Citiți ultimele noutăți</string>
	<string name="help_reading_news_text">Noutățile și știrile sunt afișate în dreapta panoului de actualizări. Cele mai recente elemente apar în partea de sus. Pur și simplu atingeți un articol pentru a-l citi.\nAtingeți săgeata "înapoi" sau apăsați tasta "înapoi" pentru a reveni la ecranul de știri.</string>
	<string name="help_device_information_title">Vizualizați informații despre dispozitiv</string>
	<string name="help_device_information_text">Puteți vizualiza anumite specificații ale dispozitivului utilizând ecranul din dreapta panoului de actualizări. Acest lucru este util atunci când faceți o solicitare de asistență în care există posibilitatea să vi se solicite anumite specificații ale dispozitivului dumneavoastră.</string>
	<string name="help_change_settings_title">Modificați setările</string>
	<string name="help_change_settings_text">Puteți modifica setările apăsând pe cele trei puncte din dreapta sus, apoi pe Setări.\nPuteți modifica următoarele setări:\n\n• Dispozitiv și metodă de actualizare\n• Notificări\n• Notificări în aplicație\n• Setări de confidențialitate (încărcare jurnal).\n\nUtilizați comutatoarele pentru a activa și dezactiva setările de notificare / confidențialitate. Selectați un dispozitiv și / sau o metodă de actualizare folosind meniurile dropdown afișate deasupra comutatoarelor. Nu sunt vizibile meniurile dropdown? Verificați conexiunea la internet și deschideți din nou meniul de Setări.</string>

	<!-- News strings -->
	<string name="news">Noutăți</string>
	<string name="news_date_published">Ultima actualizare: %1$s</string>
	<string name="news_empty">Acest articol nu are conținut.</string>
	<string name="news_load_network_error">Articolul nu a putut fi deschis. Verificați conexiunea și apăsați butonul \"REÎNCERCARE\" pentru a deschide articolul.</string>
	<string name="news_load_id_error"><![CDATA[Deschiderea articolului nu a reușit din cauza unei adrese URL invalide: %1$s. Verificați adresa URL sau raportați-ne acest lucru fie prin <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">e-mail</a> sau pe <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">server-ul nostru de Discord</a>.]]></string>
	<string name="news_unread_count_1">Aveți %1$d articole necitite. Atingeți pentru a le vizualiza.</string>
	<string name="news_unread_count_2">Aveți %1$d articole necitite. Atingeți pentru a vizualiza toate articolele.</string>
	<string name="news_mark_read">Marchează ca citit</string>
	<string name="news_mark_unread">Marchează ca necitit</string>
	<string name="news_mark_all_read">Marchează toate ca citite</string>
	<string name="news_empty_state_none_available_header">Niciun articol momentan</string>
	<string name="news_empty_state_all_read_header">Nu mai este nimic nou de citit</string>
	<string name="news_empty_state_none_available_text">Nu există articole disponibile momentan, reveniți mai târziu.</string>
	<string name="news_empty_state_all_read_text">Ați citit toate articolele. Felicitări!\nSperăm că le-ați citit cu plăcere și că ați aflat ceva nou.\n\nApăsați banner-ul din nou pentru a vedea toate articolele.</string>

	<!-- Error strings-->
	<string name="error_app_outdated">O nu!</string>
	<string name="error_app_outdated_message">Se pare că nu rulați ultima versiune a aplicației. E timpul să o actualizați! Apăsați pe butonul \"Google Play\" de mai jos. În Google Play, apăsați \"Actualizare\".</string>
	<string name="error_app_requires_network_connection">Lipsă conexiune</string>
	<string name="error_app_requires_network_connection_message">Nu s-a putut realiza conexiunea la server. Vă rugăm să verificați conexiunea la rețea. Aplicația se va închide.</string>
	<string name="error_google_play_button_text">Google Play</string>
	<string name="error_no_internet_connection">Lipsă conexiune.</string>
	<string name="error_maintenance">Mentenanță server</string>
	<string name="error_maintenance_message">Vă rugăm așteptați. Server-ul va fi disponibil în curând.</string>
	<string name="error_maintenance_retry">Este posibil ca server-ul să fie oprit pentru mentenanță. Încercați din nou mai târziu sau contactați-ne pe <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">e-mail</a> sau pe <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">server-ul de Discord</a>.</string>
	<string name="error_reload">Reîncărcare</string>

	<string name="error_unable_to_rate_app">Nu puteți evalua aplicația, întrucât Magazinul Google Play nu este instalat pe dispozitivul dumneavoastră.</string>

	<!-- Message strings -->
	<string name="delete_message_title">Actualizarea este deja descărcată</string>
	<string name="delete_message_contents">Ați descărcat deja această actualizare, dar încă nu ați instalat-o. Apăsați pe \"Instalare\" pentru a vedea instrucțiuni despre cum să o instalați. Apăsați pe \"Ștergere\" pentru a șterge definitiv fișierul descărcat. Apăsați butonul Înapoi sau atingeți în exterior pentru a închide acest mesaj.</string>
	<string name="delete_message_delete_button">Ștergere</string>

	<string name="unsupported_device_warning_title">Dispozitivul nu este suportat</string>
	<string name="carrier_exclusive_device_warning_message">Se pare că folosiți un dispozitiv blocat într-o rețea. Chiar dacă rulați OxygenOS, nu veți putea instala actualizări. Operatorii blochează de obicei dispozitivul, astfel încât utilizatorii să nu poată actualiza sau modifica firmware-ul fără permisiunea operatorului. Acesta este un lucru obișnuit în SUA: opțiunea de \"Actualizare locală\" este eliminată din versiunile de OxygenOS blocate în rețea. Această opțiune este necesară pentru a instala actualizări de unul singur, chiar dacă nu utilizați această aplicație. Din păcate, nu putem face nimic în acest sens, întrucât suntem limitați nu numai tehnic, dar posibil și din punct de vedere legal. Contactați-ne prin e-mail sau Discord pentru mai multe detalii.</string>
	<string name="unsupported_device_warning_message">Felicitări pentru noul dumneavoastră dispozitiv OnePlus! Din păcate, nu am adăugat încă suport tehnic pentru acest dispozitiv. Nu vă faceți griji, întrucât ne vom ocupa de acest lucru cât mai curând posibil. Nu ne place să facem greșeli, întrucât verificarea și testarea suportului pentru dispozitive noi necesită mult timp, așa că vă rugăm să ne înțelegeți. Scrieți-ne un e-mail sau alăturați-vă server-ului de Discord dacă doriți să ne ajutați sau să primiți o notificare când lansăm o nouă versiune a aplicației care include suport pentru dispozitivul dumneavoastră.</string>
	<string name="unsupported_os_warning_message">Se pare că dispozitivul dumneavoastră nu rulează OxygenOS. Vă rugăm să rețineți că puteți instala actualizări de sistem doar pe dispozitive care rulează OxygenOs.\n\nAlte dispozitive, inclusiv dispozitive OnePlus care rulează ROM-uri custom, nu sunt suportate.</string>

	<string name="incorrect_device_warning_title">Dispozitivul selectat nu corespunde</string>
	<string name="incorrect_device_warning_message">Se pare că ați selectat dispozitivul greșit: \"%1$s\", în loc de \"%2$s\". Modificați selecția din setările aplicației pentru a vă asigura că primiți actualizări și notificări pentru dispozitivul corect.
	</string>

	<string name="device_warning_checkbox_title">Nu mai arăta acest avertisment</string>

	<!-- Purchasing strings -->
	<string name="purchase_error_pending_payment">Achiziția se află în stadiul de \"procesare a plății"\. Odată ce plata este efectuată, veți avea parte de toate beneficiile oferite dumneavoastră.</string>
	<string name="purchase_error_after_payment">Achiziția nu a avut loc din cauza unei erori interne. Vă rugăm să încercați din nou în câteva minute. Dacă ați efectuat deja plata, vă rugăm să contactați asistența Google Play pentru detalii.</string>

	<!-- Other strings-->
	<string name="error">Eroare</string>
	<string name="icon">Icoană</string>
	<string name="loading">Se încarcă…</string>
	<string name="processing">Procesare…</string>
</resources>
