<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:keep="@string/install_guide_page_*_*">
	<string name="device_chooser_error_title">Kon lijst van ondersteunde apparaten niet ophalen.</string>

	<!-- Update information strings-->
	<string name="enable">Inschakelen</string>
	<string name="update_information_description_not_available">Er is geen officiële informatie beschikbaar over nieuwe functies die deze update toevoegt. Doorgaans bevatten deze updates oplossingen voor bugs, prestatie verbeteringen, en / of kritieke beveiligingsupdates voor jouw apparaat.</string>
	<string name="update_information_file_name">Bestandsnaam: %1$s</string>
	<string name="update_information_md5">MD5: %1$s</string>
	<string name="update_information_download_link">Omdat de download is mislukt, en de download opnieuw moet worden gestart, kan je deze link gebruiken om de update vanuit de browser te downloaden. Het kan zijn dat je het gedownloade bestand bestand vanuit je \"Downloads\" moet verplaatsen naar de hoofdmap. Dit is dezelfde link als wat de app normaal gezien download, wat een officiële link is van de OnePlus OTA server:\n%1$s</string>
	<string name="update_information_header">Updaten</string>
	<string name="update_information_error_title">Kon laatste update data niet ophalen</string>
	<string name="update_information_banner_server">Tik hier om belangrijke mededelingen te bekijken</string>
	<string name="update_information_banner_advanced_mode_tip">Je hebt het \"%1$s\" update pad geselecteerd. Zet geavanceerde modus aan als je van plan bent om naar dit update pad over te stappen.</string>
	<string name="update_information_header_advanced_mode_hint">Geavanceerde modus is ingeschakeld</string>
	<string name="update_information_header_advanced_mode_helper">Omdat je geavanceerde modus hebt ingeschakeld, kan je de laatste ZIP voor \"%1$s\" downloaden.\n\nJe kan geavanceerde modus uitzetten in de instellingen.</string>
	<string name="update_information_different_version_changelog_notice">Je bekijkt een changelog van de laatste update in het \"%1$s\" update pad. Als je deze update wilde installeren, dan moet je geavanceerde modus aanzetten (in instellingen).\n\nEchter, als je wenst de changelog van de huidig-geïnstalleerde versie wil zien, zul je terug moeten gaan naar de correcte update methode.</string>
	<string name="update_information_last_checked_on">Voor het laatst gecontroleerd om: %1$s</string>
	<string name="update_information_no_update_data_available">Er is geen update-informatie beschikbaar</string>
	<string name="update_information_oxygen_os_version">OxygenOS %1$s</string>
	<string name="update_information_system_is_up_to_date">Je apparaat is volledig bijgewerkt.</string>
	<string name="update_information_unknown_update_name">Naamloze update voor %1$s</string>
	<string name="update_information_view_update_information">Bekijk update-informatie</string>

	<!-- Server status warning strings -->
	<string name="server_status_error">Sommige functies werken niet.</string>
	<string name="server_status_unreachable">De server kan niet worden bereikt. Probeer de pagina te vernieuwen.</string>
	<string name="server_status_warning">Sommige functies werken mogelijk niet goed.</string>

	<!-- New app version message strings -->
	<string name="new_app_version">Er is een app-update beschikbaar (%1$s). Tik hier om de Play Store te openen en update de app.</string>
	<string name="new_app_version_long">Er is een app-update beschikbaar (%1$s). Door de app up-to-date te houden, krijg je altijd de nieuwste functies en bugfixes.\nTik hier om de Play Store te openen en update de app.</string>
	<string name="new_app_version_inapp_downloaded">De app update is gedownload</string>
	<string name="new_app_version_inapp_failed">De update kon niet geïnstalleerd worden. Tik hier om de Play Store te openen en update de app.</string>

	<!-- Downloader strings -->
	<string name="download">Download update</string>
	<string name="downloaded">Gedownload</string>
	<string name="downloading">Downloaden van update…</string>
	<string name="paused">Gepauzeerd - tik om te hervatten</string>

	<string name="download_complete">Download voltooid</string>
	<string name="download_complete_notification">Tik om te beginnen met de installatie</string>

	<string name="download_error">Fout tijdens downloaden</string>
	<string name="download_error_close">SLUITEN</string>
	<string name="download_error_corrupt">De gedownloade update is beschadigd! Probeer de update opnieuw te downloaden.</string>
	<string name="download_error_server">Er deed zich tijdens het downloaden van de update een serverfout voor. Controleer je verbinding en probeer de update opnieuw te downloaden.</string>
	<string name="download_error_internal">Er deed zich helaas een technische fout voor tijdens het downloaden van de update. Probeer hem opnieuw te downloaden. Als dit zich blijft voordoen, neem dan contact op met de ontwikkelaar van deze app.</string>
	<string name="download_error_unsuccessful_response"><![CDATA[Het lijkt erop dat de download link niet geldig is. Dit komt omdat we een fout gemaakt hebben met het toevoegen van de update, of omdat OnePlus de update heeft teruggetrokken van hun servers. Er is een notificatie verzonden naar het team, en we zullen er zo snel mogelijk naar kijken.

Als je hier meer over wil weten, voel je dan vrij om ons te contacteren via <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">email</a> of op onze <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord server</a>.]]></string>
	<string name="download_error_could_not_move_temp_file">Het bestand is gedownload, maar kon niet worden verplaatst naar de juiste map. Open een bestandsbeheerder, navigeer naar \"%1$s\" en verplaats handmatig het bestand naar de meest bovenliggende map van het interne geheugen.</string>
	<string name="download_error_retry">OPNIEUW</string>
	<string name="download_error_resume">HERVATTEN</string>
	<string name="download_error_storage">Er is onvoldoende opslagruimte op je apparaat beschikbaar om de update te downloaden. Verwijder één of meer bestanden en probeer het opnieuw te downloaden.</string>

	<string name="download_failed">Downloaden mislukt</string>
	<string name="download_pending">Je download begint zometeen…</string>
	<string name="download_notification_error_server">Serverfout bij downloaden. Controleer je verbinding en probeer het opnieuw.</string>
	<string name="download_notification_error_internal">App-fout bij downloaden. Controleer je verbinding en probeer het opnieuw, of neem contact op met de ontwikkelaar.</string>
	<string name="download_notification_error_storage_full">Onvoldoende opslagruimte.</string>
	<string name="download_notification_error_corrupt">Bestandscontrole mislukt. Controleer je verbinding en probeer het opnieuw.</string>

	<string name="download_progress_text_hours_remaining">Ongeveer %1$d uur resterend</string>
	<string name="download_progress_text_less_than_a_minute_remaining">minder dan een minuut resterend</string>
	<string name="download_progress_text_minutes_remaining">ongeveer %1$d minuten resterend</string>
	<string name="download_progress_text_one_hour_remaining">ongeveer 1 uur resterend</string>
	<string name="download_progress_text_one_minute_remaining">ongeveer een minuut resterend</string>
	<string name="download_progress_text_seconds_remaining">enkele seconden resterend</string>
	<string name="download_progress_text_unknown_time_remaining">resterende tijd berekenen…</string>
	<string name="download_progress_text_verifying">100%%, controleren op fouten…</string>
	<string name="download_progress_text_paused">gepauzeerd…</string>

	<string name="download_verifying">Controleren…</string>
	<string name="download_verifying_error">Bestand is beschadigd</string>
	<string name="download_verifying_start">Je download wordt nu gecontroleerd op fouten…</string>

	<!-- Settings strings -->
	<string name="preference_header_support">Steun ons</string>
	<string name="preference_header_device">Apparaat</string>
	<string name="preference_header_ui">Gebruikersinterface</string>
	<string name="preference_header_notifications">Pushberichten</string>
	<string name="preference_header_advanced">Geavanceerd</string>
	<string name="preference_header_about">Over</string>

	<string name="summary_on">Ingeschakeld</string>
	<string name="summary_off">Uitgeschakeld</string>
	<string name="summary_please_wait">Even geduld…</string>
	<string name="summary_update_method">Selecteer eerst een apparaat</string>
	<string name="summary_theme">Selecteer een thema</string>
	<string name="summary_language">Taal instellen</string>
	<string name="summary_privacy_policy">Bekijk online</string>
	<string name="summary_rate_app">Geef een 5-sterren-review</string>

	<string name="label_buy_ad_free">Verwijder advertenties</string>
	<string name="label_theme">Thema</string>
	<string name="label_language">Taal</string>
	<string name="label_privacy_policy">Privacybeleid</string>
	<string name="label_rate_app">Beoordeel deze app</string>

	<string name="theme_light">Licht</string>
	<string name="theme_dark">Donker</string>
	<string name="theme_system">Systeeminstelling</string>
	<string name="theme_auto">Automatisch</string>

	<string name="theme_light_subtitle">Thema met lichte achtergronden en een helderrode bovenbalk. Dit is het standaard thema.</string>
	<string name="theme_dark_subtitle">Thema met bijna-zwarte achtergronden en een vleugje donkerrrood. Je kunt dit thema ook gebruiken om de batterij te sparen (alleen op AMOLED-schermen).</string>
	<string name="theme_system_subtitle">Licht of donker thema op bassis van de systeeminstellingen (instelbaar in de weergave- of ontwikkelaarsopties van het apparaat). Beschikbaarheid varieert per apparaat.</string>
	<string name="theme_auto_subtitle">Wisselt automatisch tussen het lichte en donkere thema op basis van de huidige tijd.</string>
	<string name="theme_additional_note">Opmerking: Als het automatische thema actief is en de modus "Energiebesparing" actief is, zal het donkere thema worden getoond om de batterij te sparen</string>

	<string name="settings">Instellingen</string>
	<string name="settings_buy_button_buy">Koop (%1$s)</string>
	<string name="settings_buy_button_bought">Gekocht</string>
	<string name="settings_buy_button_not_possible">Niet beschikbaar</string>
	<string name="settings_buy_ad_free_label">Verwijder advertenties</string>
	<string name="settings_contribute_label">Verbeter de app voor anderen</string>
	<string name="settings_device">Apparaat</string>
	<string name="settings_entered_incorrectly">Fout tijdens opslaan van je instellingen. Ga terug en stel je instellingen opnieuw in.</string>
	<string name="settings_explanation_incremental_full_update">"Een incrementele update kan worden geïnstalleerd vanaf elke versie (behalve als je een ontgrendelde bootloader hebt; dan moet je altijd voor de update-methode \"volledige update\" kiezen).\n\nEen bèta-versie kan te allen tijde geïnstalleerd worden. Ook als je een stabiele versie draait. Om te wisselen van de stabiele versies naar bèta's, moet je \"geavanceerde modus\" aanzetten in de instellingen. Bij bèta's werken incrementele en volledige updates op dezelfde manier als bij de stabiele versie."</string>

	<string name="settings_push_from_server">Informatie- en waarschuwingsberichten</string>
	<string name="settings_push_new_version">Systeemupdate-meldingen</string>
	<string name="settings_push_new_device">Ondersteuning voor een nieuw apparaat</string>
	<string name="settings_push_news">Nieuwsberichten</string>

	<string name="settings_saving">Je instellingen zijn nog niet opgeslagen. Als dit te lang duurt, controleer je of je een internetverbinding hebt en open je de app opnieuw.</string>

	<string name="settings_advanced_mode">Geavanceerde modus</string>
	<string name="settings_advanced_mode_explanation">De geavanceerde modus verbergt de melding \"Uw systeem is up-to-date\". Hierdoor kun je updates altijd downloaden en installeren, ook als ze mogelijk niet voor je apparaat geschikt zijn.\n\nDit kan handig zijn wanneer:\n&#8226; Je van een reguliere versie naar een bètaversie wil updaten\n&#8226; Je van een bètaversie terug wil naar een stabiele versie (vereist herstel naar fabrieksinstellingen)\n&#8226; Je dezelfde versie als die je nu hebt opnieuw wil installeren.</string>

	<string name="settings_update_method">Update-methode</string>
	<string name="settings_upload_logs">Deel gebruiksgegevens en -logs</string>

	<!-- FAQ strings -->
	<string name="faq">Veelgestelde vragen</string>
	<string name="faq_menu_item">FAQ</string>

	<string name="faq_no_network_text">Je hebt een internetverbinding nodig om de pagina met veelgestelde vragen te bekijken.</string>

	<!-- First-time setup screen strings -->
	<string name="onboarding">Welkom</string>
	<string name="onboarding_finished_button">start de app</string>

	<string name="onboarding_page_1_title">Welkom bij Oxygen Updater!</string>
	<string name="onboarding_page_1_text">Met deze app kun je:\n\n&#8226; De nieuwste Android-updates voor jouw OxygenOS-apparaat als eerste downloaden\n\n&#8226; Een \"rooted\" apparaat eenvoudig bijwerken\n\n&#8226; Bekijken wat er nieuw is in de systeemsoftware die je momenteel gebruikt\n\n&#8226; Nieuwsberichten over OxygenOS en OnePlus lezen\n\nVeeg naar links om verder te gaan.</string>

	<string name="onboarding_page_1_caption">Dit is geen officiële app van OnePlus. Het gebruik van deze app is volledig op eigen risico. Noch de ontwikkelaar, noch OnePlus zijn verantwoordelijk voor jouw acties, inclusief eventuele schade die is voortgekomen uit het gebruik van deze app.\n\nDoor deze app te gebruiken, ga je hiermee akkoord.</string>

	<string name="onboarding_page_2_title">Kies je apparaat</string>
	<string name="onboarding_page_2_caption">Meestal is jouw apparaat al in de lijst hierboven geselecteerd. Is dit niet zo? Kies dan hierboven je apparaat.</string>

	<string name="onboarding_page_3_title">Kies je update-methode</string>
	<string name="onboarding_page_3_caption">De Incrementele update is meestal de juiste keuze, omdat deze snellere en kleinere downloads biedt.\n\nAls je een \"rooted\" apparaat gebruikt, kun je deze update-methode echter niet kiezen. Kies in dat geval voor de Volledige Update.\n\nGebruik je een bèta-versie van OxygenOS? Kies dan voor de Open Bèta.</string>

	<string name="onboarding_page_4_title">Klaar!</string>
	<string name="onboarding_page_4_text">Veel plezier met het gebruik van Oxygen Updater!\n\nJe kunt je instellingen altijd veranderen: Tik op de drie puntjes rechtsbovenin, en tik vervolgens op \"Instellingen\".</string>

	<!-- Automatic install strings -->
	<string name="install">Installeren</string>
	<string name="install_checking_root">Controleren of je root-toegang hebt…</string>
	<string name="install_grant_root_permissions">Geef toestemming voor root-toegang indien dit wordt gevraagd.</string>
	<string name="install_going_back_not_possible">Helaas, je kunt nu niet teruggaan.</string>
	<string name="install_preparing_installation">Installatie voorbereiden…</string>

	<string name="install_error_write_script_failed">"Kan het installeren van de update niet voorbereiden. Heb je wel toestemming voor root-toegang gegeven?"</string>

	<string name="install_options_backup">Maak een back-up</string>
	<string name="install_options_header">Je kan het installatieproces aanpassen door onderstaande instellingen te veranderen. Tik op \'Start de installatie\' om de installatie te starten.</string>
	<string name="install_options_keep_root">Behoud root-toegang</string>
	<string name="install_options_reboot_after_install">Opnieuw opstarten na installatie</string>
	<string name="install_options_select_root_package">Selecteer het root-bestand om te installeren…</string>
	<string name="install_options_start_install">Start de installatie</string>
	<string name="install_options_subtitle">Kies je installatie-opties</string>
	<string name="install_options_wipe_cache_partition">Wis de cache-partitie</string>

	<string name="install_options_explanation_title">Wat doen de bovenstaande opties?</string>
	<string name="install_options_explanation_backup">Maak een back-up:\nWanneer je deze optie kiest, wordt er voordat de installatie begint een back-up van je systeem en al je opgelagen apps / gegevens gemaakt. Altijd handig om te hebben, mocht er bij het installeren toch iets fout gaan.</string>
	<string name="install_options_explanation_keep_root">Behoud root-toegang:\nWanneer je deze optie kiest, kun je een root-bestand selecteren wat na de installatie (opnieuw) wordt geïnstalleerd. Op deze manier behoud je root-toegang op je apparaat. Let wel op dat het root-bestand geschikt is voor de NIEUWE OxygenOS-versie die je installeert!</string>
	<string name="install_options_explanation_wipe_cache">Wis de cache-partitie:\nWanneer je deze optie kiest, wordt de cache-partitie na de installatie gewist. Hierdoor blijft je apparaat snel en is de kans op bugs, veroorzaakt door de update, kleiner.</string>
	<string name="install_options_explanation_reboot">Opnieuw opstarten na installatie:\nWanneer je deze optie kiest, start je apparaat na de installatie vanzelf op naar OxygenOS. Anders blijft het in de herstelmodus staan, waar je eventueel nog andere bestanden kunt installeren.</string>

	<string name="install_recovery_installer_title">Update-installatie</string>
	<string name="install_recovery_backing_up">Back-up aan het maken. Dit duurt een poosje!</string>
	<string name="install_recovery_clearing_cache">Cache-partitie wissen…</string>
	<string name="install_recovery_done">Klaar. Je apparaat zal herstarten.</string>
	<string name="install_recovery_installing_additional_zip">Root-bestand installeren…</string>
	<string name="install_recovery_installing_update">Update installeren…</string>
	<string name="install_recovery_thank_you">Bedankt voor het gebruiken van Oxygen Updater. Als je deze app leuk vindt, geef hem dan 5 sterren op Google Play :-)</string>

	<string name="install_method_chooser_title">Kies installatie methode.</string>
	<string name="install_method_chooser_subtitle">Hoe wil je deze update installeren?</string>
	<string name="install_method_chooser_automatic_title">Automatische installatie*</string>
	<string name="install_method_chooser_automatic_description">De eenvoudigste manier om de update te installeren.\nJe apparaat start opnieuw op en installeert de update vervolgens vanzelf.\n\n* Vereist root-toegang en TWRP-recovery.</string>

	<string name="install_method_chooser_manual_title">Handmatige installatie</string>
	<string name="install_method_chooser_manual_description">Lees de installatie-handleiding om te leren hoe je de update zelf kunt installeren. Je installeert de update via de herstelmodus van je apparaat.</string>

	<string name="install_temporary_error">Er heeft zich een tijdelijke fout voorgedaan bij het voorbereiden van de installatie van de update. Probeer het opnieuw.</string>

	<string name="install_verify_error_title">Installatie mislukt</string>
	<string name="install_verify_error_nothing_installed">Fout bij het installeren van de update. Er zijn geen wijzigingen in de software van je apparaat aangebracht. Probeer de update opnieuw te installeren.</string>
	<string name="install_verify_error_unable_to_verify">Kan niet controleren of de update succesvol is geïnstalleerd. Open Oxygen Updater om te kijken of de update succesvol is geïnstalleerd.</string>
	<string name="install_verify_error_wrong_version_installed">Er is een andere versie van OxygenOS geïnstalleerd. Kies bij het selecteren van een root-bestand geen OxygenOS-updatebestand.</string>

	<string name="install_verify_success_title">Installatie voltooid</string>
	<string name="install_verify_success_message">OxygenOS-versie %1$s is succesvol geïnstalleerd.</string>

	<string name="install_zip_file_clear">Wis root-bestand</string>
	<string name="install_zip_file_pick">Kies root-bestand</string>
	<string name="install_zip_file_placeholder">Selecteer een root-bestand…</string>
	<string name="install_zip_file_wrong_file_type">Je kunt alleen een zipbestand selecteren. Selecteer het juiste bestand.</string>

	<!-- Install guide strings -->
	<string name="install_guide_no_root">Installeer de update volgens de in de installatiehandleiding omschreven instructies.</string>
	<string name="install_guide_automatic_install_disabled">Automatiche installaties zijn vanwege technische mankementen tijdelijk uitgeschakeld. Installeer de update volgens de in de installatiehandleiding omschreven instructies.</string>
	<string name="install_guide">Installatiehandleiding</string>
	<string name="install_guide_subtitle">Installatie - %1$d van %2$d</string>
	<string name="install_guide_close_button">Sluit de installatiehandleiding</string>
	<string name="install_guide_tip">&#8226; Het is aanbevolen om alle stappen op te schrijven, omdat je apparaat tijdens de installatie van de update opnieuw moet worden opgestart.</string>

	<string name="install_guide_page_1_title">Download de update</string>
	<string name="install_guide_page_1_text">&#8226;Druk op de Download-knop om het downloaden te starten. De downloadvoortgang zal in de app verschijnen, en verschijnt ook als melding in je notificatiescherm.\n\n&#8226; Als het downloaden is voltooid, zie je een melding met de tekst \"Download voltooid\".\nAls er tijdens het downloaden een fout is opgetreden, probeer je de update opnieuw te downloaden. Indien dit niet werkt, controleer dan je internetverbinding, of neem contact op met de ontwikkelaar. Dit kun je via de Google Play-store doen, onder het tabblad \"Mijn apps\".</string>

	<string name="install_guide_page_2_title">Installatie voorbereiden</string>
	<string name="install_guide_page_2_text">"Opmerking: De installatie van de update vindt plaats in een speciaal scherm in de standaard Systeemupdates-sectie van je apparaat. Als bij het openen van de Systeemupdates-sectie (toevallig) een systeemupdate in verschijnt, installeer deze dan eerst. Open vervolgens Oxygen Updater om te controleren of je écht up-to-date bent.

Instructies:
&#8226; Sluit Oxygen Updater af door op de home-knop te drukken.

&#8226; Open de Instellingen-app. Deze staat als het goed is in je lijst met apps.

&#8226; Scrol omlaag totdat je de Systeemupdates optie ziet. Tik daarop."</string>

	<string name="install_guide_page_3_title">Installeer de update</string>
	<string name="install_guide_page_3_text">"Nadat je de Systeemupdates-sectie hebt geopend, is het tijd om de update te gaan installeren.

&#8226; In de Systeemupdates-sectie, tik je op het symbool met het tandwiel, wat rechtsboven staat.

&#8226; Tik nu op \"Lokale upgrade\". Er verschijnt een bestandskeuze-scherm.

&#8226; In dit scherm tik je op het updatebestand wat je zojuist met Oxygen Updater hebt gedownload. De naam hiervan begint meestal met \"%1$sOxygen\".

&#8226; Tik op \"Nu bijwerken\"

&#8226; De installatie verloopt hierna automatisch."</string>

	<string name="install_guide_page_4_title">Wacht totdat de installatie is voltooid</string>
	<string name="install_guide_page_4_text">"&#8226; Je apparaat gaat de update nu installeren en laat een voortgangsbalk zien. Wacht tot het installeren klaar is. Dit kan enkele minuten tot een kwartier duren.

&#8226; Na de installatie start het apparaat opnieuw op om de update af te ronden."</string>

	<string name="install_guide_page_5_title">Klaar. Geniet van je nieuwe OxygenOS-versie!</string>
	<string name="install_guide_page_5_text">&#8226; Nadat het optimaliseren van je apps is voltooid, is de update succesvol geinstalleerd. Je kunt dit controleren door de nieuwe systeemversie te bekijken:\n\n&#8226; Ga naar Instellingen, tik op \"Over de telefoon\" en bekijk de OxygenOS-versie.\n\n&#8226; Als je deze app geweldig vindt, geef hem dan 5 sterren op Google Play!</string>

	<string name="install_guide_zip_file_deleted">Je hebt het root-bestand wat je hebt geselecteerd verwijderd. Kies hierboven een nieuw root-bestand.</string>
	<string name="install_guide_zip_file_missing">"Als je root-toegang wil behouden, moet je hierboven een root-bestand selecteren."</string>
	<!-- Device information strings -->
	<string name="device_information_supported_oxygen_os">Je apparaat wordt ondersteund.</string>
	<string name="device_information_carrier_exclusive_oxygen_os">Je apparaat wordt niet ondersteund, omdat het een provider-exclusief apparaat is.</string>
	<string name="device_information_unsupported_oxygen_os">We hebben nog geen ondersteuning toegevoegd voor je nieuwe apparaat.</string>
	<string name="device_information_unsupported_os">Je apparaat wordt niet ondersteund, omdat het niet ondersteund wordt door OxygenOS.</string>

	<string name="device_information_hardware_header">Hardware</string>
	<string name="device_information_software_header">Software</string>

	<string name="device_information_amount_of_memory">Hoeveelheid werkgeheugen</string>
	<string name="device_information_cpu_frequency">Processorsnelheid</string>
	<string name="device_information_header">Apparaat</string>
	<string name="device_information_image_description">Afbeelding van jouw apparaat</string>
	<string name="device_information_incremental_os_version">Incrementele OS-versie</string>
	<string name="device_information_os_version">Android-versie</string>
	<string name="device_information_oxygen_os_version">OxygenOS-versie</string>
	<string name="device_information_oxygen_os_ota_version">OTA-versie</string>
	<string name="device_information_patch_level_version">Datum beveiligingspatch</string>
	<string name="device_information_serial_number">Serienummer</string>
	<string name="device_information_system_on_a_chip">Chipset</string>
	<string name="device_information_unknown">onbekend</string>

	<!-- About screen strings -->
	<string name="about">Over</string>
	<string name="about_description">Deze app download alleen officiële updates van OnePlus, en verifieert de integriteit van de gedownloade ZIP voordat je deze update mag installeren. Als je dit doet, sla je de wachtrij van de uitrol over en dus kun je updates zo snel als dat ze verkrijgbaar zijn, installeren. Als je bugs ondervindt in het besturingssysteem, meldt deze dan aan OnePlus: <a href="https://forums.oneplus.com/feedback">https://forums.oneplus.com/feedback</a>. Wellicht dat je onze <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord server</a> wilt joinen, waar je met andere gebruikers kan praten over de laatste update. Je kan ons ook een e-mail sturen naar <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">support@oxygenupdater.com</a> met je suggesties/feedback.</string>
	<string name="about_support">Als je ons graag wilt supporten, kan je de advertentie vrije versie kopen (instellingen van de app), of bekijk onze <a href="https://patreon.com/oxygenupdater">Patreon pagina</a>.</string>
	<string name="about_background_story_header">Achtergrondverhaal</string>
	<string name="about_background_story">Deze app is oorspronkelijk ontwikkeld door Arjan Vlek als een follow-up van een van zijn andere apps, genaamd <a href="https://cyanogenupdatetracker.com/">Cyanogen Update Tracker</a> (deze app biedt een vergelijkbare functie voor CyanogenOS-gebruikers).\n\nNa 4 jaar, in juli 2019, besloot Arjan om te stoppen met beide projecten en het stokje door te geven aan een nieuw team van ontwikkelaars uit verschillende landen. Zij namen de verantwoordelijkheid om de gemeenschap tevreden te stellen door een uitstekende service &amp; ondersteuning te bieden, zodat gebruikers updates sneller ontvangen.\nMeer informatie over de aankondiging kan je <a href="https://oxygenupdater.com/api/v2.6/news-content/81/EN">hier</a> vinden.\n\nOp 14 augustus 2019 bracht het nieuwe team hun eerste release uit wat bestond uit een donkere modus en een compleet herontwerp.\n\nVoor meer informatie over het team, bekijk hier <a href="https://oxygenupdater.com/team/">de website</a>.</string>
	<string name="about_third_party_app_notice">Onthoud dat dit geen officiële OnePlus-applicatie is.\nDe OnePlus naam, het OnePlus Logo en OxygenOS zijn eigendommen van OnePlus.\nAndroid, Google, Google Play en het Google Play Logo zijn geregistreerde handelsmerken van Google Inc.\nDeze app gebruikt data van OnePlus en het zusterbedrijf OPPO om update-informatie te tonen.</string>
	<string name="about_rate_button_text">Beoordeel</string>
	<string name="about_website_button_text">Website</string>
	<string name="about_email_button_text">Email</string>

	<!-- LocalNotifications strings -->
	<string name="notification_new_device_text">De %1$s wordt nu ondersteund. Open de app om dit apparaat te kiezen.</string>
	<string name="notification_no_notification_support">Installeer Google Play Services of werk deze bij om pushnotificaties te kunnen ontvangen.</string>
	<string name="notification_version">%1$s is nu beschikbaar voor de %2$s!</string>
	<string name="download_and_installation_notifications_group_name">Download &amp; Installatie</string>
	<string name="push_notifications_group_name">Pushberichten</string>
	<string name="miscellaneous_notifications_group_name">Overige</string>
	<string name="download_and_installation_notifications_group_description">Toont alle voortgangsindicatoren van de Oxygen Updater-app. Dit zijn o.a. de meldingen die tijdens het downloaden van updates verschijnen.</string>
	<string name="push_notifications_group_description">Toont alle pushberichten van de Oxygen Updater-app. Dit zijn o.a. de systeemupdate-meldingen en de meldingen die verschijnen wanneer er belangrijk nieuws is.</string>
	<string name="download_status_notification_channel_name">Download status</string>
	<string name="verification_status_notification_channel_name">Verificatie status</string>
	<string name="installation_status_notification_channel_name">Installatie status</string>
	<string name="update_notification_channel_name">Systeemupdate beschikbaar</string>
	<string name="news_notification_channel_name">Nieuwsartikel gepubliceerd</string>
	<string name="device_notification_channel_name">Nieuw apparaat ondersteund</string>
	<string name="general_notification_channel_name">Algemeen</string>
	<string name="filename_submitted_notification_channel_name">OTA-bestandsnaam ingediend</string>
	<string name="download_status_notification_channel_description">Notificaties welke de huidige status van een download weergeven: in afwachting, actief, voltooid, mislukt.</string>
	<string name="verification_status_notification_channel_description">Notificaties welke de huidige status van een bestandsverificatie weergeven: in behandeling, voltooid, mislukt.\nMD5 checksums voor gedownloade bestanden worden geverifieerd om er zeker van te zijn dat er niet met het bestand is geknoeid, en het daarom een geldig bestand is.</string>
	<string name="installation_status_notification_channel_description">Wordt genotificeerd als er een update succesvol is geïnstalleerd of niet.</string>
	<string name="update_notification_channel_description">Wordt genotificeerd wanneer er een nieuwe update beschikbaar is voor het door jouw geselecteerde apparaat &amp; update methode.</string>
	<string name="news_notification_channel_description">Wordt genotificeerd wanneer we een nieuwsartikel hebben gepubliceerd</string>
	<string name="device_notification_channel_description">Wordt genotificeerd wanneer er ondersteuning voor een nieuw apparaat is toegevoegd</string>
	<string name="general_notification_channel_description">Algemene notificaties welke niet passen in andere categorieën</string>
	<string name="filename_submitted_notification_channel_description">Wordt genotificeerd wanneer je OTA-bestandsnamen succesvol hebt ingediend bij ons team.\nJe kan je het automatisch indienen van bestandsnamen uitzetten in de instellingen van de app.</string>

	<!-- Help strings -->
	<string name="help">Help</string>
	<string name="help_text">Welkom bij de helpfunctie van Oxygen Updater.\n\nHelp bevat informatie over de volgende onderwerpen:\n\n• Je apparaat bijwerken\n• Nieuwsberichten lezen\n• Specificaties apparaat bekijken\n• Instellingen wijzigen\n\nScrol omlaag om door de inhoud te bladeren.</string>
	<string name="help_updating_your_device_title">Je apparaat bijwerken</string>
	<string name="help_updating_your_device_text">Als je de app opent, kun je zien of er een systeemupdate beschikbaar is. Als deze beschikbaar is, kun je hem installeren.\nOm de update te installeren, tik je als eerste op de \"Download\"-knop (onder de update-omschrijving).\n\nAls het downloaden klaar is, opent het installatie-scherm. Heb je de app inmiddels verlaten of verschijnt het installatie-scherm niet? Tik dan op de \"Installatie\"-knop, die nu naast de Downloadknop staat.\n\nHet installatie-scherm zal als eerste op root-toegang controleren. Als je root-toegang hebt, moet je de app hiervoor toestemming geven. Heb je geen root-toegang of weet je niet wat dit is? Volg dan de instructies voor Handmatige Installatie.\n\nAutomatische installatie:\nJe hoeft alleen de installatie-opties te bekijken en waar nodig aan te passen. Selecteer eventueel een root-bestand om te (her)installeren en je bent er helemaal klaar voor. Tik op \"Start installatie\" om de installatie te starten.\n\nHandmatige installatie:\nEr verschijnt een installatiehandleiding op het scherm. Deze bevat de instructies voor het handmatig installeren van de update. Omdat je je apparaat tijdens het installeren moet uitschakelen, is het aanbevolen om alle instructies eerst op te schrijven, en ze vervolgens pas uit te voeren.</string>
	<string name="help_reading_news_title">Nieuwsberichten lezen</string>
	<string name="help_reading_news_text">Nieuwsberichten worden aan de linkerkant van het update-scherm getoond. De meest recente berichten staan bovenaan de lijst. Tik op een item om het te bekijken, en tik op het pijltje naar links (of de terug-toets) om terug te keren naar het nieuwsoverzicht.</string>
	<string name="help_device_information_title">Specificaties apparaat bekijken</string>
	<string name="help_device_information_text">Je kunt sommige specificaties van je apparaat bekijken, deze staan aan de rechterkant van het update-scherm. Dit is met name handig bij het doen van een support-aanvraag, omdat de ontwikkelaar deze gegevens meestal nodig heeft om je te helpen met het oplossen van je probleem.</string>
	<string name="help_change_settings_title">Instellingen wijzigen</string>
	<string name="help_change_settings_text">Je kunt een aantal instellingen wijzigen door op de drie puntjes rechtsboven te tikken, en vervolgens voor Instellingen te kiezen.\nJe kunt de volgende instellingen wijzigen:\n\n• Apparaat en update-methode\n• Pushnotificaties\n• Notificaties in de app\n• Privacy-instellingen (delen van logbestanden).\n\nOm notificatie-voorkeuren en privacy-instellignen te wijzigen, zet je de schuifjes aan of uit. Om een apparaat of update-methode te kiezen, gebruik je de dropdown-menu\'s. Zijn deze velden niet zichtbaar? Controleer dan eerst je verbinding en open het Instellingen-scherm opnieuw.</string>

	<!-- News strings -->
	<string name="news">Nieuws</string>
	<string name="news_date_published">Laatste update: %1$s</string>
	<string name="news_empty">Dit artikel bevat geen inhoud.</string>
	<string name="news_load_network_error">Kan artikel niet laden. Controleer je verbinding en tik op \"OPNIEUW\" om het artikel opnieuw te laden.</string>
	<string name="news_load_id_error"><![CDATA[Kan artikel niet openen vanaf een geldige URL: %1$s. Bekijk de URL of meld dit aan ons via <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">email</a> of op onze <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord server</a>.]]></string>
	<string name="news_unread_count_1">Je hebt %1$d ongelezen nieuwsartikelen. Tik hier om ze te lezen</string>
	<string name="news_unread_count_2">Je hebt %1$d ongelezen nieuwsartikelen. Tik hier om alle artikelen te laten zien</string>
	<string name="news_mark_read">Markeer als gelezen</string>
	<string name="news_mark_unread">Markeren als ongelezen</string>
	<string name="news_mark_all_read">Markeer alle artikelen als gelezen</string>
	<string name="news_empty_state_none_available_header">Nog geen artikelen</string>
	<string name="news_empty_state_all_read_header">Er is niets meer te lezen</string>
	<string name="news_empty_state_none_available_text">Er zijn geen artikelen beschikbaar op dit moment, kom later terug.</string>
	<string name="news_empty_state_all_read_text">Je hebt alle artikelen gelezen. Goed gedaan!\nWe hopen dat je hebt genoten van onze artikelen, en dat je er iets van hebt geleerd.\n\nTik op de banner om alle nieuwsartikelen te tonen.</string>

	<!-- Contribute strings -->
	<string name="contribute">Draag bij</string>
	<string name="contribute_title">Maak Oxygen Updater nóg beter</string>
	<string name="contribute_explanation">Oxygen Updater heeft jouw hulp nodig! Om jou als eerste nieuwe updates te bieden, hebben wij de bestandsnamen van deze updates nodig. Deze staan namelijk soms op je telefoon.\n\nHoe kan ik helpen?\n\nOxygen Updater kan deze bestandsnamen automatisch met onze beheerders delen. Dit gebruikt een klein beetje (mobiele) data en energie van de batterij. Wanneer je een systeemupdate-melding van OnePlus krijgt, wacht dan met installeren totdat Oxygen Updater je heeft medegedeeld dat het bestand succesvol is ingediend. Alleen de ".Ota" map op uw telefoon wordt eenmaal per 15 minuten gescand. Het controleert alleen voor een specifieke naam in die bepaalde map.</string>
	<string name="contribute_agree">Ik help mee en ga ermee akkoord om bestandsnamen met de beheerders te delen</string>
	<string name="contribute_agree_from_setup">Ik wil helpen om de app nog beter te maken en ga ermee akkoord om bestandsnamen met de beheerders te delen</string>
	<string name="contribute_save">Bewaar keuze</string>
	<string name="contribute_more_info">Meer informatie</string>
	<string name="contribute_allow_storage">Geef de app toegang tot de opslagruimte om te helpen met verbeteren</string>
	<string name="contribute_successful_notification_title">Bedankt voor je bijdrage</string>
	<string name="contribute_successful_notification_text">Bedankt voor het delen van de bestandsnamen van updates met ons!</string>

	<!-- Error strings -->
	<string name="error_app_outdated">Oeps!</string>
	<string name="error_app_outdated_message">Deze versie van de app is wel erg oud. Het is tijd om hem bij te werken! Dit kan door hieronder op \"Play Store\" te tikken. Tik vervolgens in Google Play op \"Bijwerken\".</string>
	<string name="error_app_requires_network_connection">Geen verbinding</string>
	<string name="error_app_requires_network_connection_message">Kan geen verbinding met de server maken. Zorg ervoor dat je een werkende internetverbinding hebt. De app zal nu afsluiten.</string>
	<string name="error_google_play_button_text">Google Play</string>
	<string name="error_no_internet_connection">Geen verbinding.</string>
	<string name="error_maintenance">Serveronderhoud</string>
	<string name="error_maintenance_message">Een ogenblik geduld. De server zal zeer snel weer beschikbaar zijn.</string>
	<string name="error_maintenance_retry">Het kan zijn dat de server niet beschikbaar is vanwege onderhoud. Probeer het later opnieuw, of meld het aan ons via <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">email</a> dan wel via onze <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord server</a></string>
	<string name="error_reload">Opnieuw laden</string>
	<string name="error_unable_to_rate_app">Je kunt de app niet beoordelen, omdat je de Google Play Store niet hebt geïnstalleerd.</string>

	<!-- Message box strings -->
	<string name="delete_message_title">Update is al gedownload</string>
	<string name="delete_message_contents">Je hebt deze update al gedownload, maar hij is nog niet geïnstalleerd. Tik op \"Installeren\" om met de installatie te beginnen. Tik op \"Verwijder\" om het bestand definitief te verwijderen. Gebruik de Terug-toets van je apparaat om dit bericht te sluiten.</string>
	<string name="delete_message_delete_button">Verwijder</string>

	<string name="unsupported_device_warning_title">Niet-ondersteund apparaat</string>
	<string name="carrier_exclusive_device_warning_message">Het lijkt erop dat je een provider-exclusief apparaat gebruikt. Zelfs als je OxygenOS draait, dan heb je alsnog niet de mogelijkheid om updates te installeren. Providers vergrendelen het apparaat zodat gebruikers geen wijzigingen kunnen aanbrengen zonder toestemming van de provider. Dit is gebruikelijk in de VS: de "Lokale Upgrade" optie is verwijderd uit de provider-exclusieve versies van OxygenOS. Deze optie is nodig om zelf-gedownloade updates te installeren, zelfs als je deze app niet gebruikt. Helaas kunnen wij hier niets aan doen, omdat we technisch en mogelijk legaal gezien hierin gelimiteerd zijn. Je kunt ons een email sturen of ons op Discord vinden voor meer informatie.</string>
	<string name="unsupported_device_warning_message">Gefeliciteerd met je nieuwe OnePlus apparaat! Helaas hebben we nog geen ondersteuning toegevoegd voor dit apparaat. Maar geen zorgen, we zullen zo snel mogelijk ondersteuning voor dit apparaat toevoegen. We houden er niet van om fouten te maken, en het is een tijdrovend proces om de werking van de ondersteuning te kunnen garanderen voor nieuwe apparaten, dus wacht a.u.b rustig af. Stuur ons een email of neem deel aan onze Discord server als je ons wil helpen, of om notificaties te krijgen omtrent app-updates die ondersteuning bieden voor jouw apparaat.</string>
	<string name="unsupported_os_warning_message">Het lijkt erop dat jouw apparaat niet over OxygenOS-systeemsoftware beschikt.\nDeze app biedt alleen systeemupdates voor apparaten met OxygenOS aan.\n\nAndere apparaten, waaronder OnePlus-apparaten met aangepaste software (\"Custom ROMs\"), worden niet ondersteund.</string>

	<string name="incorrect_device_warning_title">Geselecteerde toestel komt niet overeen</string>
	<string name="incorrect_device_warning_message">Het lijkt erop dat je een verkeerd toestel hebt geselecteerd: \"%1$s\", in plaats van \"%2$s\". Verander het geselecteerde toestel in de instellingen van de app, zodat je zeker weet dat je updates en notificaties ontvangt voor het correcte toestel.</string>

	<string name="device_warning_checkbox_title">Toon deze waarschuwing niet meer</string>

	<string name="root_check_title">Root-toegang</string>
	<string name="root_check_message">Oxygen Updater biedt eenvoudige, automatische update-installaties voor gebruikers met root-toegang. Maar: de incrementele updates werken niet als je root-toegang hebt. Oxygen Updater kan op root-toegang controleren om de juiste-update-methode(s) aan te bieden.\n\nAls je root-toegang hebt, geef dan na het sluiten van deze melding toestemming voor het gebruik van root-toegang.\n\nGeen root-toegang? Druk dan op \"Sluiten\" om verder te gaan met het instellen van de app.</string>

	<!-- Purchase strings -->
	<string name="purchase_error_pending_payment">Je aankoop bevindt zich in de \"betaling in behandeling\" status. Zodra de betaling voltooid is, zul je alle voordelen krijgen waar je recht op hebt.</string>
	<string name="purchase_error_after_payment">De aankoop van de reclamevrije versie is mislukt, omdat er een onverwachte fout is opgetreden. Probeer het over enkele ogenblikken opnieuw. Als je al hebt betaald, neem dan a.u.b. contact op met de Google Play-helpdesk.</string>

	<!-- Other strings -->
	<string name="error">Fout</string>
	<string name="icon">Icoon</string>
	<string name="loading">Laden…</string>
	<string name="processing">Verwerken…</string>
	<string name="choose_file">Kies een bestand</string>
</resources>
