<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:keep="@string/install_guide_page_*_*">

	<string name="device_chooser_error_title">Konnte die Liste der unterstützen Geräte nicht abrufen</string>

	<!-- Update information strings -->
	<string name="enable">Aktivieren</string>
	<string name="update_information_file_name">"Datei Name: %1$s"</string>
	<string name="update_information_md5">MD5: %1$s</string>
	<string name="update_information_download_link">Da ein Download Fehler aufgetreten ist, muss der Download neugestartet werden, du kannst diesen Link benutzen um den Download stattdessen über den Browser laufen zu lassen. Möglicherweiße musst du die heruntergeladene Datei von dem \"Downloads\" Ordner in den darüberliegenden Ordner verschieben. Dies ist ein offizieller OnePlus OTA Server Link, der auch von der App benutzt wird:\n%1$s</string>
	<string name="update_information_header">"Aktualisieren"</string>
	<string name="update_information_error_title">Konnte die aktuellsten Update Informationen nicht herunterladen</string>
	<string name="update_information_banner_server">Tippe hier um wichtige Nachrichten anzuzeigen</string>
	<string name="update_information_banner_advanced_mode_tip">Du hast den \"%1$s\" Update Zweig ausgewählt. Aktiviere den Fortgeschrittenen Modus um zu diesem Update Zweig zu wechseln.</string>
	<string name="update_information_header_advanced_mode_hint">Der Fortgeschrittene Modus ist aktiviert</string>
	<string name="update_information_header_advanced_mode_helper">Da du den Fortgeschrittenen Modus aktiviert hast, kannst du das neueste ZIP für \"%1$s\" herunterladen.\n\nDu kannst den Fortgeschrittenen Modus in den Einstellungen deaktivieren.</string>
	<string name="update_information_different_version_changelog_notice">Du siehst das Änderungsprotokoll für das aktuellste Update im \"%1$s\" Update Zweig. Wenn du dieses Update installieren willst, musst du zuerst den Fortgeschrittenen Modus in den Einstellungen aktivieren.\n\nWenn du aber das Änderungsprotokoll für deine aktuelle installierte Version anzeigen lassen willst, musst du zu der korrekten Update Methode zurückkehren.</string>
	<string name="update_information_last_checked_on">"Zuletzt aktualisiert: %1$s"</string>
	<string name="update_information_no_update_data_available">"Es sind keine Update informationen verfügbar"</string>
	<string name="update_information_oxygen_os_version">"OxygenOS %1$s"</string>
	<string name="update_information_system_is_up_to_date">"Dein System ist auf dem neuesten Stand."</string>
	<string name="update_information_unknown_update_name">"Unbenanntes Update für %1$s"</string>
	<string name="update_information_view_update_information">"Update Informationen ansehen"</string>

	<!-- Server status warning strings -->
	<string name="server_status_error">Ein paar Funktionen sind zurzeit nicht verfügbar.</string>
	<string name="server_status_unreachable">"Der Server ist nicht erreichbar. Versuche die Seite zu aktualisieren."</string>
	<string name="server_status_warning">Ein paar Funktionen funktionieren möglicherweiße nicht richtig.</string>

	<!-- New app version message strings -->
	<string name="new_app_version">Es ist ein Update verfügbar (%1$s). Tippen Sie hier, um in den Play Store zu gelangen.</string>
	<string name="new_app_version_long">Es ist ein Update verfügbar (%1$s). Halte die App auf dem neuesten Stand um sicherzustellen, dass du alle neuen Features und Bugfixes bekommst.\nTippen Sie hier um in den Play Store zu gelangen.</string>
	<string name="new_app_version_inapp_downloaded">Das App Update wurde heruntergeladen</string>
	<string name="new_app_version_inapp_failed">Das App Update konnte nicht installiert werden. Tippen Sie hier, um in den Play Store zu gelangen.</string>

	<!-- Downloader strings -->
	<string name="download">"Update herunterladen"</string>
	<string name="downloaded">"Heruntergeladen"</string>
	<string name="downloading">"Update wird heruntergeladen"</string>
	<string name="paused">"Pausiert - berühren um fortzufahren"</string>

	<string name="download_complete">"Download abgeschlossen"</string>
	<string name="download_complete_notification">"Tippe um die Installation zu starten"</string>
	<string name="download_error">"Download Fehler"</string>
	<string name="download_error_close">"SCHLIEẞEN"</string>
	<string name="download_error_corrupt">"Die heruntergeladene Update Datei ist beschädigt! Versuche sie erneut herunterzuladen."</string>
	<string name="download_error_server">"Ein Serverfehler ist während dem herunterladen des Updates aufgetreten. Bitte versuche es erneut herunterzuladen."</string>
	<string name="download_error_internal">Ein App Fehler ist während dem Herunterladen des Updates aufgetreten. Bitte versuche es erneut herunterzuladen, oder schicke ein Support-Mail wenn es wieder fehlschlagt.</string>
	<string name="download_error_unsuccessful_response"><![CDATA[Es sieht so aus als ob der Download Link ungültig ist. Dies kann bedeuten, dass wir einen Fehler bei dem Hinzufügen der Update Daten gemacht haben oder OnePlus hat die Update Datei von deren Server entfernt. Es wurde eine Benachrichtigung an unser Team gesendet und wir werden uns das so schnell wie möglich ansehen.

Wenn du  mehr erfahren willst, kannst du uns gerne kontaktieren entweder über <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">E-Mail</a> oder über unseren <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord Server</a>.]]></string>
	<string name="download_error_could_not_move_temp_file">Die Datei wurde heruntergeladen, konnte aber nicht in den richtigen Ordner verschoben werden. Öffnen einen Datei Manager, navigiere zu \"%1$s\" und verschiebe die Datei in die oberste Ebene deines internen Speichers.</string>
	<string name="download_error_retry">"ERNEUT VERSUCHEN"</string>
	<string name="download_error_resume">"FORTSETZEN"</string>
	<string name="download_error_storage">"Auf deinem Gerät ist nicht genügend Speicherplatz verfügbar um das Update herunterzuladen. Entferne ein paar Dateien und Versuche erneut es herunterzuladen."</string>
	<string name="download_failed">"Download fehlgeschlagen"</string>
	<string name="download_pending">"Der Download wird in Kürze gestartet…"</string>
	<string name="download_notification_error_server">"Netzwerk Fehler. Überprüfe deine Verbindung und versuche es erneut."</string>
	<string name="download_notification_error_internal">Technischer Fehler. Versuche es erneut oder kontaktiere den Support.</string>
	<string name="download_notification_error_storage_full">"Nicht genügend Speicherplatz."</string>
	<string name="download_notification_error_corrupt">"Datei Verifikation fehlgeschlagen. Überprüfe deine Verbindung und versuche es erneut."</string>

	<string name="download_progress_text_hours_remaining">"Noch %1$d Stunden"</string>
	<string name="download_progress_text_less_than_a_minute_remaining">"Weniger als eine Minute"</string>
	<string name="download_progress_text_minutes_remaining">"Noch %1$d Minuten"</string>
	<string name="download_progress_text_one_hour_remaining">"Noch eine Stunde "</string>
	<string name="download_progress_text_one_minute_remaining">"Noch eine Minute"</string>
	<string name="download_progress_text_seconds_remaining">"Noch ein paar Sekunden"</string>
	<string name="download_progress_text_unknown_time_remaining">"Verbleibende Zeit wird berechnet…"</string>
	<string name="download_progress_text_verifying">"Dateiverifizierung…"</string>
	<string name="download_progress_text_paused">"Pausiert…"</string>

	<string name="download_verifying">"Verifizieren…"</string>
	<string name="download_verifying_error">"Datei ist beschädigt"</string>
	<string name="download_verifying_start">"Dein Download wird verifiziert…"</string>

	<!-- Settings strings -->
	<string name="preference_header_support">Unterstütze uns</string>
	<string name="preference_header_device">Gerät</string>
	<string name="preference_header_ui">UI</string>
	<string name="preference_header_notifications">Benachrichtigungen</string>
	<string name="preference_header_advanced">Fortgeschritten</string>
	<string name="preference_header_about">Über</string>

	<string name="summary_on">Aktiviert</string>
	<string name="summary_off">Deaktiviert</string>
	<string name="summary_please_wait">Bitte warten…</string>
	<string name="summary_update_method">Bitte wähle zuerst dein Gerät aus</string>
	<string name="summary_theme">Theme einstellen</string>
	<string name="summary_language">Sprache einstellen</string>
	<string name="summary_privacy_policy">Online ansehen</string>
	<string name="summary_rate_app">Hinterlasse eine 5 Sterne Bewertung</string>

	<string name="label_buy_ad_free">Werbung entfernen</string>
	<string name="label_theme">Theme</string>
	<string name="label_language">Sprache</string>
	<string name="label_privacy_policy">Datenschutz-Bestimmungen</string>
	<string name="label_rate_app">Bewerte diese App</string>

	<string name="theme_light">Hell</string>
	<string name="theme_dark">Dunkel</string>
	<string name="theme_system">System</string>
	<string name="theme_auto">Auto</string>

	<string name="theme_light_subtitle">Theme mit einem weißen Hintergrund und der OnePlus Red Farbe</string>
	<string name="theme_dark_subtitle">Leichte OnePlus Red Farbe mit einem fast schwarzen Hintergrund. Benutze diese Theme um Batterie zu sparen, vor allem bei AMOLED Bildschirmen.</string>
	<string name="theme_system_subtitle">Benutzt die System Einstellung (Du kannst dies entweder in den Display Einstellungen oder den Entwickler Einstellungen einstellen). Variiert von Gerät zu Gerät.</string>
	<string name="theme_auto_subtitle">Wechsle automatisch zwischen hellen und dunklen Themes abhängig von der Tageszeit um deine Augen in der Nacht zu schonen.</string>
	<string name="theme_additional_note">Hinweis: Wenn das \"Auto\" Theme und der Energiesparmodus aktiviert ist ,wird das Dunkle Theme automatisch unabhängig von der Tageszeit verwendet um Akku zu sparen.</string>

	<string name="settings">"Einstellungen"</string>
	<string name="settings_buy_button_buy">"Kaufen (%1$s)"</string>
	<string name="settings_buy_button_bought">"Gekauft"</string>
	<string name="settings_buy_button_not_possible">"Nicht verfügbar"</string>
	<string name="settings_buy_ad_free_label">"Zur werbefreien Version Upgraden"</string>

	<string name="settings_contribute_label">Hilf uns die App zu verbessern</string>

	<string name="settings_device">"Gerät"</string>
	<string name="settings_entered_incorrectly">"Fehler beim Speichern der Einstellungen. Bitte wähle dein Gerät und deine Update Methode erneut aus."</string>
	<string name="settings_explanation_incremental_full_update">"Ein inkrementelles Update kann nur installiert werden wenn du die neuste System Software Version installiert hast bevor dieses Update veröffentlicht wurde.

Ein komplettes Update kann immer installiert werden - egal welche System Software Version aktuell auf deinem Gerät läuft.

Ein OxygenOS Beta Update kann nur installiert werden wenn du bereits eine Beta Version benutzt."</string>
	<string name="settings_push_from_server">"Informationen und Warnungen"</string>
	<string name="settings_push_new_version">"System Update Nachrichten"</string>
	<string name="settings_push_new_device">"Ein neues Gerät wird unterstützt"</string>
	<string name="settings_push_news">"Neuigkeiten"</string>
	<string name="settings_saving">"Deine Einstellungen werden weiterhin gespeichert. wenn das zu lange dauern sollte: Überprüfe deine Verbindung, schließe die App und starte sie erneut."</string>
	<string name="settings_advanced_mode">"Fortgeschrittener Modus"</string>
	<string name="settings_advanced_mode_explanation">"Der Fortgeschrittene Modus deaktiviert die Nachricht \"Dein System ist auf dem neuesten Stand\" und erlaubt es dir sogar Updates herunterzuladen und zu installieren die möglicherweiße nicht mit deinem Gerät kompatibel sind.

Das könnte nützlich sein wenn du z.B.:
-Von der regulären Version auf eine Beta Version updaten willst
-Von einer Beta Version zur regulären Version zurückkehren willst (Vergiss nicht dein Telefon zurückzusetzen)
-Deine aktuelle Systemversion neuinstallieren willst."</string>
	<string name="settings_update_method">"Update Methode"</string>

	<string name="settings_upload_logs">Teile Nutzungsdaten und Protokolle</string>

	<!-- FAQ strings -->
	<string name="faq">"FAQ"</string>
	<string name="faq_menu_item">"FAQ"</string>
	<string name="faq_no_network_text">"Du benötigst eine funktionierende Internet Verbindung um die FAQ Seite zu sehen."</string>

	<!-- First-time setup strings -->
	<string name="onboarding">"Herzlich Willkommen"</string>
	<string name="onboarding_finished_button">"App Starten"</string>
	<string name="onboarding_page_1_title">"Herzlich Willkommen im Oxygen Updater!"</string>
	<string name="onboarding_page_1_text">"Diese App erlaubt es dir:

Schneller die neusten Updates für dein OxygenOS Gerät zu bekommen

-Ein gerootetes Gerät einfach zu aktualisieren

-Zu sehen was in deiner aktuellen Version alles neu ist

-Die neusten Updates über OnePlus und OxygenOS zu sehen

Wische nach links um fortzufahren."</string>
	<string name="onboarding_page_1_caption">"Das ist keine Offizielle OnePlus Applikation. Die Benutzung läuft komplett über deine eigene Verantwortung. Weder Oneplus noch der Entwickler der App haften für deine Aktionen, inbegriffen sind Schäden welche durch die Benutzung dieser App verursacht werden.

durch die Benutzung dieser App Stimmst du den oben genannten Nutzungsbedingungen zu.

Wische nach links um fortzufahren."</string>
	<string name="onboarding_page_2_title">"Wähle dein Gerät"</string>
	<string name="onboarding_page_2_caption">"Normalerweise sollte dein Gerät bereits oben ausgewählt sein. Falls nicht, wähle dein Gerät oben aus.

Wische nach links um fortzufahren."</string>
	<string name="onboarding_page_3_title">"Wähle deine Update Methode"</string>
	<string name="onboarding_page_3_caption">"Für gewöhnlich ist das \"inkrementelle Update\" die richtige Wahl, da es einen schnelleren und kleineren Download bietet.

Dies ist jedoch nicht mit gerooteten Geräten kompatibel. Falls du ein gerootetes Gerät hast dann wähle bitte das \"komplette Update\".

Falls auf deinem Gerät eine Beta Version von OxygenOS läuft, dann wähle eine der offenen Beta Update Methoden.

Wische nach links um fortzufahren."</string>
	<string name="onboarding_page_4_title">"Du bist fertig!"</string>
	<string name="onboarding_page_4_text">"Viel Spaß beim Benutzen dieser App!

Du kannst jederzeit die Einstellungen später noch ändern. Drücke dafür auf das drei Punkte Kontext Menü in der rechten oberen Ecke, und drücke auf \"Einstellungen\""</string>

	<!-- Automatic install strings -->
	<string name="install">"Installieren"</string>
	<string name="install_checking_root">"Überprüfung ob dein Gerät gerootet ist…"</string>
	<string name="install_grant_root_permissions">"Bitte erlaube den Root Zugriff falls du gefragt wirst"</string>
	<string name="install_going_back_not_possible">"Leider, kannst du jetzt nicht zurückgehen"</string>
	<string name="install_preparing_installation">"Installation wird vorbereitet"</string>
	<string name="install_recovery_installer_title">"Update Installer&#160;&#160;"</string>    <!-- Add 2 spaces to the end -->

	<string name="install_recovery_backing_up">"Ein Backup wird erstellt. Dies kann etwas dauern!"</string>
	<string name="install_recovery_clearing_cache">"Cache Partition wird gelöscht…"</string>
	<string name="install_recovery_done">"Abgeschlossen. Dein Gerät wird neu gestartet."</string>
	<string name="install_recovery_installing_additional_zip">"Zusätzliche ZIP Datei wird installiert…"</string>
	<string name="install_recovery_installing_update">"Update wird installiert"</string>
	<string name="install_recovery_thank_you">"Vielen Dank, dass du den Oxygen Updater benutzt. Wenn dir die App gefällt dann bewerte sie bitte im Play Store mit 5 Sternen :-)"</string>
	<string name="install_error_write_script_failed">"Fehler beim Vorbereiten der Installation des Updates. Hast du Root Zugriff erlaubt?"</string>
	<string name="install_options_backup">"Mein Gerät sichern"</string>
	<string name="install_options_header">"Du kannst den Installationsprozess anpassen, indem du die unten gezeigten Optionen ändern. Tippe auf \"Installation starten\", um die Installation des Updates zu starten."</string>
	<string name="install_options_keep_root">"Behalte Root"</string>
	<string name="install_options_reboot_after_install">"Nach der Installation neustarten"</string>
	<string name="install_options_select_root_package">"Wähle das Root Paket aus zum installieren…"</string>
	<string name="install_options_start_install">"Installation starten"</string>
	<string name="install_options_subtitle">"Wähle deine Installationsoptionen"</string>
	<string name="install_options_wipe_cache_partition">"Lösche die Cache Partition"</string>
	<string name="install_options_explanation_title">"Was bedeuten diese Optionen?"</string>
	<string name="install_options_explanation_backup">"Mein Gerät sichern:
Wenn du diese Option auswählst,wird ein Backup von deinem System, Apps und Einstellungen vor der Installation gemacht. Es ist praktisch ein Backup zu haben für den Fall das etwas schief geht."</string>
	<string name="install_options_explanation_keep_root">"Lass mein Gerät gerootet:
Wenn du diese Option auswählst, kannst du ein Root Paket auswählen welches installiert wird nachdem das Update installiert wurde. Das versichert das dein Gerät gerootet bleibt. Bitte beachte das das Root Paket mit der neuen OxygenOS Version kompatibel sein muss die du installierst!"</string>
	<string name="install_options_explanation_wipe_cache">"Löschen der Cache Partition:
Wenn du diese Option auswählst, wird die Cache Partition, nach dem das Update installiert wurde, gelöscht das versichert, das dein Gerät optimal Performt und senkt die Wahrscheinlichkeit von Bugs die durch das Update entstanden sind."</string>
	<string name="install_options_explanation_reboot">"Neustarten nach der Installation:
Wenn du diese Option auswählst, wird dein Gerät automatisch zurück zu OxygenOS neustarten nachdem das Update installiert wurde. Ansonsten wird dein Gerät im Recovery Modus bleiben in dem du noch weitere Paket installieren kannst."</string>
	<string name="install_method_chooser_title">Wählen Sie eine Installationsmethode</string>
	<string name="install_method_chooser_subtitle">"Wie möchten Sie dieses Update installieren?"</string>
	<string name="install_method_chooser_automatic_title">"Automatische Installation*"</string>
	<string name="install_method_chooser_automatic_description">"Die einfachste Methode um das Update zu installieren.
Dein Gerät wird neustarten um das Update zu installieren.

*Benötigt Root Zugriff und TWRP Recovery."</string>
	<string name="install_method_chooser_manual_title">"Manuelle Installation"</string>
	<string name="install_method_chooser_manual_description">"Lese die Installationsanleitung um herauszufinden wie man das Update installiert. Du wirst das Update über den Recovery Modus von deinem Gerät installieren."</string>
	<string name="install_temporary_error">"Es ist ein temporärer Fehler während der Vorbereitung für die Installation des Updates aufgetreten."</string>
	<string name="install_verify_error_title">"Installation fehlgeschlagen"</string>
	<string name="install_verify_error_nothing_installed">"Fehler beim installieren des Updates. Es wurden keine Veränderung an der Software von deinem Gerät gemacht. Versuche das Update nochmal zu installieren."</string>
	<string name="install_verify_error_unable_to_verify">"Wir konnten leider nicht überprüfen ob das Update erfolgreich installiert wurde. Bitte öffne den Oxygen Updater um zu überprüfen, ob das Update erfolgreich installiert wurde."</string>
	<string name="install_verify_error_wrong_version_installed">"Eine andere Version von OxygenOS wurde installiert. Wähle keine OxygenOS Update Datei aus wenn du ein Root Paket wählst unter der \"behalte Root\" Option."</string>
	<string name="install_verify_success_title">"Installation abgeschlossen"</string>
	<string name="install_verify_success_message">"OxygenOS version %1$s wurde erfolgreich installiert."</string>
	<string name="install_zip_file_clear">"Lösche die Root Paket Datei"</string>
	<string name="install_zip_file_pick">"Wähle eine Root Paket Datei"</string>
	<string name="install_zip_file_placeholder">"Root Paket auswählen…"</string>
	<string name="install_zip_file_wrong_file_type">"Du kannst nur eine ZIP Datei auswählen. Bitte wähle die richtige."</string>

	<!-- Install guide strings -->
	<string name="install_guide_no_root">"Instaliere das Update gemäß den Anweisungen in der Installationsanleitung."</string>
	<string name="install_guide_automatic_install_disabled">"Automatische Installationen wurden temporär deaktiviert wegen gemeldeten technischen Problemen."</string>
	<string name="install_guide">"Installationsanleitung"</string>
	<string name="install_guide_subtitle">"Installationsanleitung - %1$d von %2$d"</string>
	<string name="install_guide_tip">"&#8226;Es ist empfehlenswert alle Schritte aufzuschreiben, da du dein Gerät während dem Update ausschalten musst."</string>
	<string name="install_guide_page_1_title">"Update herunterzuladen."</string>
	<string name="install_guide_page_1_text">"&#8226;Drücke den Download Button um mit dem Hertunterladen des Updates zu starten

-Der Download Fortschritt wird in der App angezeigt und als Benachrichtigung in der Benachrichtigungsleiste.

-Wenn der Download abgeschlossen ist, wirst du eine Benachrichtigung mit dem Text \"Download abgeschlossen\" erhalten.
Falls es einen Download Fehler gibt, öffne die App und versuche das Update erneut zu downloaden. Wenn das nicht funktioniert, kontrolliere ob du eine funktionierende Internet Verbindung hast. Ansonsten kontaktiere den Entwickler dieser App. Du kannst das wenn du auf \"Meine Apps\" im Google Play Store gehst."</string>

	<string name="install_guide_page_2_title">Installation vorbereiten</string>
	<string name="install_guide_page_2_text">"Beachte: Die Installation des Updates findet auf einer speziellen Seite deines Systems statt. Sollte aus irgendeinem Grund bereits ein System Update angezeigt werden, installiere dieses zuerst. Danach öffne die App erneut um zu überprüfen ob du auf den neuesten Stand bist.

Anleitung:
&#8226; Schließe Oxygen Update durch Drücken des Home Buttons.

&#8226; Öffne deine Systemeinstellungen. Diese sollten über dein App Menü erreichbar sein.

&#8226; Scrolle nach unten bis du System Updates siehst. Klicke darauf."</string>

	<string name="install_guide_page_3_title">Das Update installieren</string>
	<string name="install_guide_page_3_text">"Da du jetzt in der System Updates App bist ist es Zeit das Update zu installieren.

&#8226; In der System Update App, tippe auf das Zahnrad Symbol in der rechten oberen Ecke.

&#8226; Wähle jetzt \"Lokales Upgrade\" aus. Es sollte ein Bildschirm zur Datei Auswahl erscheinen.

&#8226; In diesem Bildschrimr, tippe auf die Update Datei die vom Oxygen Update heruntergeladen wurde. Der Name sollte mit \"%1$sOxygen\" beginnen.

&#8226; Tippe nun auf \"Upgrade Now\". Die Installation sollte automatisch starten."</string>

	<string name="install_guide_page_4_title">Warte bis die Installation fertiggestellt ist</string>
	<string name="install_guide_page_4_text">"&#8226; Dein Handy wird nun das Update installieren und einen Fortschrittsbalken anzeigen. Bitte warte bis die Installation abgeschlossen ist. Installation können bis zu 15 Minuten dauern.

&#8226; Danach wird dein Handy neugestartet um das Update fertigzustellen."</string>

	<string name="install_guide_page_5_title">"Fertig. Viel Spaß mit der neuen OxygenOS Version!"</string>
	<string name="install_guide_page_5_text">"&#8226;Sobald dein Gerät das Optimieren der Apps fertiggestellt hat, wurde das Update erfolgreich installiert.
Um das zu überprüfen, kannst du deine aktuelle Version folgendermaßen kontrollieren:

-Gehe in die Einstellungen, tippe auf \"Über das Telefon\", und überprüfe die OxygenOS Version.

-Wenn dir die App gefällt, dann gibt ihr doch 5 Sterne im Play Store!"</string>
	<string name="install_guide_close_button">"Installationsanleitung schließen"</string>
	<string name="install_guide_zip_file_deleted">"Das Root Paket das du ausgewählt hast existiert nicht mehr. Bitte wähle oben ein neues aus."</string>
	<string name="install_guide_zip_file_missing">"Wenn du möchtest, dass dein Gerät gerootet bleibt, dann musst du oben ein Root Paket angeben."</string>

	<!-- Device information strings -->
	<string name="device_information_supported_oxygen_os">Dein Gerät wird unterstützt</string>
	<string name="device_information_carrier_exclusive_oxygen_os">Dein Gerät wird nicht unterstützt, weil es ein Betreiber-exklusives Gerät ist</string>
	<string name="device_information_unsupported_oxygen_os">Aktuell unterstützen wir dein Gerät noch nicht</string>
	<string name="device_information_unsupported_os">YDein Gerät wird nicht unterstützt, da es kein OxygenOs verwendet</string>

	<string name="device_information_hardware_header">Hardware</string>
	<string name="device_information_software_header">Software</string>

	<string name="device_information_amount_of_memory">"RAM Größe:"</string>
	<string name="device_information_cpu_frequency">"Prozessor Frequenz:"</string>
	<string name="device_information_header">"Gerät"</string>
	<string name="device_information_image_description">"Geräte Bild"</string>
	<string name="device_information_incremental_os_version">"Inkrementelle OS Version:"</string>
	<string name="device_information_os_version">"Android Version"</string>
	<string name="device_information_oxygen_os_version">"OxygenOS Version"</string>
	<string name="device_information_oxygen_os_ota_version">"OTA Version"</string>
	<string name="device_information_patch_level_version">"Stand der Sicherheitsupdates:"</string>
	<string name="device_information_serial_number">"Seriennummer"</string>
	<string name="device_information_system_on_a_chip">"Prozessor"</string>
	<string name="device_information_unknown">"Unbekannt"</string>

	<!-- About screen strings -->
	<string name="about">"Über"</string>
	<!-- TODO: translate these 3 strings below -->
	<string name="about_description">This app downloads official updates directly from OnePlus servers, and even verifies the integrity of the downloaded ZIP before allowing you to install. By doing so, the app allows you to skip the rollout queue and install official updates ASAP. If you encounter bugs in the OS, report them to OnePlus directly: <a href="https://forums.oneplus.com/feedback">https://forums.oneplus.com/feedback</a>. You might want to join our <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord server</a> as well, so that you can talk to other users about the latest updates. Otherwise feel free to email us at <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">support@oxygenupdater.com</a> with your suggestions/feedback.</string>
	<string name="about_support">Wenn du uns unterstützen möchtest kannst du entweder die werbungsfreie Version kaufen (Verfügbar über die App Einstellungen) oder besuchen Sie unsere <a href="https://patreon.com/oxygenupdater">Patreon Seite</a>.</string>
	<string name="about_background_story_header">Geschichte</string>
	<string name="about_background_story">This app was originally developed by Arjan Vlek as a follow-up of another one of his apps, called <a href="https://cyanogenupdatetracker.com/">Cyanogen Update Tracker</a> (it provides similar functionality for Cyanogen OS users).\n\nAfter 4 years, in July 2019, Arjan decided to step down from both projects and transferred ownership of the app to a team of developers hailing from different countries. They took on the responsibility of providing the community with excellent service &amp; support of getting OnePlus updates faster.\nYou can find more information about the announcement <a href="https://oxygenupdater.com/api/v2.6/news-content/81/EN">here</a>.\n\n14th August 2019 marked the first release under new ownership, which came with new features like dark mode and a complete redesign.\n\nFor more information on the team, check <a href="https://oxygenupdater.com/team/">the website</a>.</string>
	<string name="about_third_party_app_notice">Please note, this is not an official OnePlus application.\nThe OnePlus name, the OnePlus Logo and OxygenOS are property of OnePlus.\nAndroid, Google, Google Play and the Google Play logo are registered trademarks of Google Inc.\nThis app uses data from OnePlus and its parent company Oppo to show update information.</string>
	<string name="about_rate_button_text">Bewerten</string>
	<string name="about_website_button_text">Webseite</string>
	<string name="about_email_button_text">E-Mail</string>

	<!-- LocalNotifications strings -->
	<string name="notification_new_device_text">"Das %1$s wird jetzt unterstützt. Öffne die App um dieses Gerät auszuwählen."</string>
	<string name="notification_no_notification_support">"Installiere oder Update die Google Play Dienste um Push Nachrichten zu erlauben."</string>
	<string name="notification_version">"%1$s ist jetzt verfügbar für das %2$s!"</string>
	<string name="download_and_installation_notifications_group_name">Download &amp; Installation</string>
	<string name="push_notifications_group_name">"Push Nachrichten"</string>
	<string name="miscellaneous_notifications_group_name">Verschiedenes</string>
	<string name="download_and_installation_notifications_group_description">"Zeigt alle unwichtigen Nachrichten von der Oxygen Updater App. Beinhaltet den Status Indikator der während des Downloads angezeigt wird."</string>
	<string name="push_notifications_group_description">"Zeigt alle wichtigen Nachrichten von der Oxygen Updater App. Dies beinhaltet System Update Nachrichten und Neuigkeiten."</string>
	<string name="download_status_notification_channel_name">Download Status</string>
	<string name="verification_status_notification_channel_name">Verifikations Status</string>
	<string name="installation_status_notification_channel_name">Installations Status</string>
	<string name="update_notification_channel_name">"System Update verfügbar"</string>
	<string name="news_notification_channel_name">Nachrichtenartikel veröffentlicht</string>
	<string name="device_notification_channel_name">"Neues Gerät unterstützt"</string>
	<string name="general_notification_channel_name">Allgemein</string>
	<string name="filename_submitted_notification_channel_name">OTA Dateiname übermittelt</string>
	<string name="download_status_notification_channel_description">Benachrichtigungen die den aktuellen Status eines Download anzeigen: Steht aus, Aktiv, Fertig oder Fehlgeschlagen</string>
	<string name="verification_status_notification_channel_description">Benachrichtigungen die den aktuellen Status einer Datei Verifizierung anzeigt: Läuft, Fertig oder Fehlgeschlagen.\nMD5 Prüfsummen werden überprüft umd sicherzustellen, dass die heruntergeladene Daten gültige Update Daten, verifiziert und nicht manipuliert sind.</string>
	<string name="installation_status_notification_channel_description">Werde benachrichtigt ob ein Update erfolgreich installiert wurde</string>
	<string name="update_notification_channel_description">Werde benachrichtigt sobald ein neues Update für dein ausgewähltes Gerät sowie deiner gewählten Update Methode verfügbar ist</string>
	<string name="news_notification_channel_description">Werde benachrichtigt wenn ein neuer Nachrichtenartikel veröffentlicht wurde</string>
	<string name="device_notification_channel_description">Werde benachrichtigt wenn wir ein neues Gerät unterstützen</string>
	<string name="general_notification_channel_description">Allgemeine Nachrichten die in keine andere Kategorie passen</string>
	<string name="filename_submitted_notification_channel_description">Werde benachrichtigt wenn du OTA Dateinamen erfolgreich an unser Team übermittelt hast.\nDu kannst jederzeit das automatische Übermitteln von Dateinamen in den App Einstellungen deaktivieren.</string>

	<!-- Help strings -->
	<string name="help">"Hilfe"</string>
	<string name="help_text">"Willkommen zur Hilfe Seite vom Oxygen Updater.

Hilfe beinhaltet die folgenden Themen:

• Dein Gerät updaten
• Die neusten Nachrichten lesen
• Geräte Information anzeigen
• Einstellungen ändern

Scrolle nach unten um durch die Themen zu blättern"</string>
	<string name="help_updating_your_device_title">"Dein Gerät wird aktualisiert"</string>
	<string name="help_updating_your_device_text">"Wenn du die App öffnest, siehst du ob ein System Update verfügbar ist. Wenn eines Verfügbar ist, kannst du es installieren.

Um die Installation zu starten, tippe auf den \"Download\" Button (unter der Update Beschreibung) um den Download zu starten. Wenn der Download abgeschlossen wurde, erscheint der Installations Bildschirm. falls du die App verlassen hast oder der Bildschirm nicht erscheint, tippe auf den \"Installieren\" Button, welcher dann statt dem Download Button angezeigt wird.

Der Installationsbildschirm überprüft als erstes ob du ein gerootetes Gerät hast. Falls du ein gerootetes Gerät hast, dann gewähre Root Berechtigung und wähle aus wie du das Update installieren möchtest. Ansonsten befolge die Anleitung für die Manuelle Installation.

Automatisch Installieren:
Du musst nur deine Installationsoption wählen."</string>
	<string name="help_reading_news_title">"Lese die neusten Nachrichten"</string>
	<string name="help_reading_news_text">"Neuigkeiten findest du rechts von der Update Seite. Die neusten Neuigkeiten werden oben angezeigt. Tippe einfach darauf zum Anzeigen.
Tippe auf die Zurück Taste um zurück zu den Neuigkeiten zu kommen."</string>
	<string name="help_device_information_title">"Informationen über das Gerät anzeigen"</string>
	<string name="help_device_information_text">"Sie können einige der Spezifikationen ihres Gerätes anschauen indem Sie die Seite rechts neben der \"Update\" Seite benutzen. Dieser Spezifikationen könnten zum Beispiel nützlich sein wenn Sie eine Supportanfrage einreichen."</string>
	<string name="help_change_settings_title">"Einstellungen ändern"</string>
	<string name="help_change_settings_text">"Sie können ihre Einstellungen durch das Menü oben rechts (mit der Option \"Einstellungen\") ändern:

• Gerät und Update Methode
• Mitteilungen (Push)
• Mitteilungen (In-App)
• Privatsphäre Einstellungen (Protokol Übermittlung)

Benutzen sie die Schalter zum Ein-/Ausschalten der Mitteilungs- und Privatsphäreoptionen. Wählen sie ein Gerät oder eine Update Methode aus der Liste aus. Liste nicht verfügbar? Überprüfen sie ihre Verbindung und öffnen Sie die Einstellungen erneut."</string>

	<!-- News strings -->
	<string name="news">"Neuigkeiten"</string>
	<string name="news_date_published">"Letztes Update: %1$s"</string>
	<string name="news_empty">"Dieser Artikel hat keinen Inhalt."</string>
	<string name="news_load_network_error">"Fehler "</string>
	<string name="news_load_id_error"><![CDATA[Der Artikel konnte nicht über den Link geöffnet werden: %1$s. Überprüfe den Link oder melde ihn uns per <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">E-Mail</a> oder über unseren <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord Server</a>.]]></string>
	<string name="news_unread_count_1">Sie haben %1$d ungelesene Nachrichtenartikel. Tippen Sie hier um sie anzuzeigen.</string>
	<string name="news_unread_count_2">Sie haben %1$d ungelesene Nachrichtenartikel. Tippe um alle Artikel anzuzeigen.</string>
	<string name="news_mark_read">Als gelesen markieren</string>
	<string name="news_mark_unread">Als ungelesen markieren</string>
	<string name="news_mark_all_read">Alle Artikel als gelesen markieren</string>
	<string name="news_empty_state_none_available_header">Noch keine Artikel</string>
	<string name="news_empty_state_all_read_header">Es gibt nichts mehr zu lesen</string>
	<string name="news_empty_state_none_available_text">Zurzeit sind keine Artikel verfügbar, komme später noch einmal.</string>
	<string name="news_empty_state_all_read_text">Du hast alle Artikel gelesen. Gute Arbeit!\nWir hoffen du hattest Spaß beim Lesen unserer Artikel und hast etwas neues gelernt.\n\nTippe das Banner erneut um alle Nachrichten anzuzeigen.</string>

	<string name="contribute">Hilf mit</string>
	<string name="contribute_title">Hilf mit Oxygen Update zu verbessern</string>
	<string name="contribute_explanation">Oxygen Updater braucht deine Hilfe! Um dir deine neuesten Updates brauchen wird die Namen der Update Daten. Diese sind auf deinem Handy vorhanden sobald ein normales Update erscheint.\n\nWie kann ich helfen?\n\nOxygen Updater kann automatisch diese Update Dateinamen an unsere Admins übermitteln. Dies benötigt nur einen kleinen Teil deiner Mobilen Daten und braucht möglicherweiße etwas von deinem Akku. Alles was du tun musst ist warten (ungefähr 15 Minuten), bevor du das offiziele System Update installierst. Sobald du eine Bestätigung vom Oxygen Updater erhälst, dass die Dateinamen erfolgreich übermittelt wurden kannst du fortfahren. Es wird nur der ".Ota" Ordner auf deinem Telefon alle 15 Minuten überprüft. Wir prüfen nur auf einen bestimmten Dateinamen in diesem Ordner.</string>
	<string name="contribute_agree">Ich möchte gerne helfen und stimme zu, dass Update Dateinamen an unsere Admins übermittelt werden</string>
	<string name="contribute_agree_from_setup">Ich möchte gerne helfen die App zu verbessern und stimme zu, dass Update Dateinamen an unsere Admins übermittelt werden</string>
	<string name="contribute_save">Speichern</string>
	<string name="contribute_more_info">Mehr Informationen</string>
	<string name="contribute_allow_storage">Bitte erlaube die Speicher Berechtigung um zu helfen die App zu verbessern</string>
	<string name="contribute_successful_notification_title">Du hast erfolgreich beigetragen</string>
	<string name="contribute_successful_notification_text">Vielen Dank, dass Sie mit uns die Dateinamen der Updates übermittelt haben!</string>

	<!-- Error strings -->
	<string name="error_app_outdated">"Oh nein!"</string>
	<string name="error_app_outdated_message">"Diese Version der App ist veraltet. Es ist Zeit, sie zu aktualisieren! Tippe Sie unten auf \"Google Play\". Tippen Sie im Google Play Store auf \"Aktualisieren\"."</string>
	<string name="error_app_requires_network_connection">"Keine Verbindung"</string>
	<string name="error_app_requires_network_connection_message">"Verbindung zum Server fehlgeschlagen. Überprüfen Sie Ihre Verbindung und versuchen Sie es erneut. Die App wird nun beendet."</string>
	<string name="error_no_internet_connection">"Keine Verbindung"</string>
	<string name="error_maintenance">"Server Wartungsarbeiten"</string>

	<string name="error_maintenance_message">"Bitte haben Sie Geduld. Der Server wird bald wieder erreichbar sein."</string>
	<string name="error_maintenance_retry">Möglicherweiße sind die Server gerade wegen Wartungsarbeiten heruntergefahren. Versuchen Sie es später noch einmal oder melden es und entweder über <a href="mailto:support@oxygenupdater.com">E-Mail</a> oder auf unserem <a href="https://discord.gg/5TXdhKJ">Discord Server</a>.</string>

	<string name="error_reload">"Aktualisieren"</string>
	<string name="error_unable_to_rate_app">"Du kannst die App nicht bewerten, weil auf deinem Gerät kein Google Play Store gefunden wurde."</string>

	<!-- Message strings -->
	<string name="delete_message_title">"Update bereits gedownloadet"</string>
	<string name="delete_message_contents">"Sie haben das Update heruntergeladen, aber noch nicht installiert.
Wahlen Sie \"Installieren\" zum Installieren des Updates. Wahlen sie \"Löschen\" zum permanenten löschen des Updates."</string>
	<string name="delete_message_delete_button">"Löschen"</string>
	<string name="unsupported_device_warning_title">"Nicht unterstütztes Gerät"</string>

	<string name="carrier_exclusive_device_warning_message">Es sieht so aus als ob du ein Betreiber-exklusives Gerät benutzt. Auch wenn dieses Gerät OxygenOS verwendet, wirst du keine Updates installieren können. Betreiber sperren normalerweiße die Geräte damit Benutzer die Firmware nicht updaten oder irgendwelche Modifizierungen vornehmen können die nicht von dem Betreiber genehmigt worden sind. Dies ist eine gängige Praxis in den USA, die \"Lokale Upgrade\" Option ist auf Betreiber-exklusiven Versionen von OxygenOS nicht verfügbar. Diese Option ist aber notwendig um Update selbst installieren zu können, selbst wenn du nicht diese App benutzt. Leider können wir nichts dagegen tun, da wir technisch und möglicherweise rechtlich eingeschränkt sind. Kontaktieren Sie uns für mehr Informationen per E-Mail oder Discord.</string>
	<string name="unsupported_device_warning_message">Herzlichen Glückwunsch zu Ihrem neuen OnePlus-Gerät! Leider unterstützen wird dieses Gerät zurzeit noch nicht. Keine Sorge, wir werden es so schnell wie möglich hinzufügen. Wir mögen es nicht, Fehler zu machen, und es ist ein zeitaufwändiger Prozess, die Unterstützung für neue Geräte zu überprüfen und zu testen. Bitte haben Sie etwas Geduld. Senden Sie uns eine E-Mail oder treten Sie unserem Discord-Server bei, wenn Sie uns helfen oder benachrichtigt werden möchten, wenn wir eine neue Version der App veröffentlichen, die Unterstützung für Ihr Gerät enthält.</string>
	<string name="unsupported_os_warning_message">"Es sieht so aus als ob ihr Gerät kein OxygenOS verwendet. Bitte beachte, dass du nur System Updates auf Geräten mit OxygenOS installieren kannst.

Andere Geräte, inklusive OnePlus Geräten mit Custom ROMs, werden nicht unterstützt."</string>

	<string name="incorrect_device_warning_title">Falsches Gerät ausgewählt</string>
	<string name="incorrect_device_warning_message">Es sieht so aus als ob Sie das falsche Gerät ausgewählt haben: \"%1$s\", anstatt von \"%2$s\". Ändere deine Auswahl in den App Einstellungen um sicherzustellen, dass du Updates und Benachrichtigungen für das richtige Gerät erhälst.</string>

	<string name="device_warning_checkbox_title">"Zeige mir diesen Warnhinweis nicht mehr an"</string>

	<string name="root_check_title">"Root Zugriff"</string>
	<string name="root_check_message">"Oxygen Updater bietet Benutzern mit gerooteten Geräten einfache, automatisierte Update-Installationen. Für gerootete Geräte sind jedoch keine inkrementellen Updates verfügbar. Oxygen Updater kann überprüfen, ob Sie Root-Zugriff haben, um nur für Sie geeignete Aktualisierungsmethoden anzubieten.

Wenn Sie Root-Zugriff haben, erlauben Sie Oxygen Updater, nach dem Schließen dieser Nachricht Root-Zugriff zu erhalten.

Kein Root-Zugriff? Drücken Sie \"Schließen\" und fahren Sie fort."</string>

	<!-- Purchasing strings -->
	<string name="purchase_error_pending_payment">Ihr Kauf befindet sich im Status "Zahlung ausstehend". Sobald die Zahlung abgeschlossen ist, erhalten Sie alle Leistungen, auf die Sie Anspruch haben.</string>
	<string name="purchase_error_after_payment">"Der Kauf der Werbe-freien Version ist durch einen internen Fehler fehlgeschlagen. Bitte versuche es in ein paar Minuten nochmal. Wenn du bereits bezahlt hast, kontaktiere bitte den Google Play Support für Hilfe."</string>
	Halte die App auf dem neuesten Stand um sicherzustellen, dass du alle neuen Features und Bugfixes bekommst
	<!-- Other strings -->
	<string name="error">Fehler</string>
	<string name="icon">"Icon"</string>
	<string name="loading">"Laden…"</string>
	<string name="processing">"Bearbeiten…"</string>
	<string name="choose_file">"Datei auswählen"</string>
	<string name="update_information_description_not_available">"Es gibt keine offiziellen Informationen über die Neuerungen in diesem Update. Normalerweise beinhaltet solch ein Update Bugfixes, Performance Verbesserungen, und / oder wichtige Sicherheitsupdates für dein Gerät."</string>
	<string name="error_google_play_button_text">"Google Play"</string>
</resources>
